{"translation-revision-date":"2024-01-19 19:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Make the selected text inline code.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg sz\u00f6vegk\u00f6zi k\u00f3dd\u00e1 alak\u00edt\u00e1sa."],"Strikethrough the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg \u00e1th\u00faz\u00e1sa."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Close block inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Insert a link to a post or page.":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["A sablonunk %s \u201eblokk\u201d ter\u00fcletet biztos\u00edt, ahol tartalmat adhatunk hozz\u00e1 \u00e9s szerkeszthet\u00fcnk. Adjunk hozz\u00e1 keres\u0151s\u00e1vot, k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikonokat vagy m\u00e1s t\u00edpus\u00fa blokkokat, \u00e9s n\u00e9zz\u00fck meg, hogyan fognak kin\u00e9zni a webhely\u00fcnk\u00f6n.","A sablonunk %s k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u201eblokk\u201d ter\u00fcletet biztos\u00edt, ahol tartalmat adhatunk hozz\u00e1 \u00e9s szerkeszthet\u00fcnk. Adjunk hozz\u00e1 keres\u0151s\u00e1vot, k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikonokat vagy m\u00e1s t\u00edpus\u00fa blokkokat, \u00e9s n\u00e9zz\u00fck meg, hogyan fognak kin\u00e9zni a webhely\u00fcnk\u00f6n."],"Widgets footer":["L\u00e1bl\u00e9c modulok"],"Widgets and blocks":["Widgetek \u00e9s blokkok"],"Widgets top bar":["Fels\u0151 widget s\u00e1v"],"Saving\u2026":["Ment\u00e9s..."],"Widget Areas":["Widget ter\u00fcletek"],"Manage with live preview":["Szerkeszt\u00e9s \u00e9l\u0151 n\u00e9zetben"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["A sablonunk nem tartalmaz Widget ter\u00fcleteket."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Ezen a ter\u00fcleten tal\u00e1lhat\u00f3 blokkok nem fognak a weboldalon megjelenni."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["A Widget ter\u00fcletek olyan glob\u00e1lis r\u00e9szei a weboldalad szerkezet\u00e9nek, amelyekben blokkokat tudsz megjelen\u00edteni. Ezek f\u00fcggnek a sablont\u00f3l is, de ilyen jellemz\u0151 helyek p\u00e9ld\u00e1ul az Oldals\u00e1v vagy a L\u00e1bl\u00e9c."],"A widget area container.":["A modul ter\u00fclet kont\u00e9nere"],"Widget Area":["Widget ter\u00fclet"],"Could not save the following widgets: %s.":["A k\u00f6vetkez\u0151 widgeteket nem lehet menteni: %s."],"There was an error. %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt. %s"],"Widgets saved.":["Widgetek mentve."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Szerezd be a Klasszikus widgetek b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Szeretn\u00e9d a r\u00e9gi widgeteket haszn\u00e1lni?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Mostant\u00f3l b\u00e1rmilyen blokkot hozz\u00e1 tudsz adni a weboldalad widget ter\u00fcleteihez. Ne agg\u00f3dj, a kedvenc widgeteid tov\u00e1bbra is hib\u00e1tlanul m\u0171k\u00f6dnek."],"Welcome to block Widgets":["Meg\u00e9rkeztek a blokk widgetek"],"Widgets settings":["Widget be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Most ismerkedsz a Blokkszerkeszt\u0151vel? Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"Learn how to use the block editor":["Tanuld meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"Get to know the block library":["Ismerd meg a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 Blokkokat"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amivel ak\u00e1r a sz\u00edneket, sz\u00e9less\u00e9get vagy igaz\u00edt\u00e1sokat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"Make each block your own":["Alak\u00edtsd a saj\u00e1t ig\u00e9nyeid szerint a blokkokat"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Close Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"No block selected.":["Nincs blokk kijel\u00f6lve."],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block":["Blokk"],"Widgets":["Widgetek"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Content":["Tartalom"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}