{"translation-revision-date":"2024-01-19 19:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"Image settings\u0004Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Block name":["Blokk neve"],"Connections":["Kapcsolatok"],"Reset ":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s "],"Background image":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p"],"No results found":["Nincs tal\u00e1lat"],"All patterns":["\u00d6sszes minta"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Theme & Plugins":["Sablonok & B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["Els\u0151 oldal"],"Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Teljes m\u00e9ret"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Nagy"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Ar\u00e1nyosan lecs\u00f6kkenteni"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nincs"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Fit the content to the space without clipping.":["A tartalom helyre illeszt\u00e9se lev\u00e1g\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Tartalmaz"],"Fill the space by stretching the content.":["Hely kit\u00f6lt\u00e9se a tartalom sz\u00e9th\u00faz\u00e1s\u00e1val"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Kit\u00f6lt\u00e9s"],"Aspect ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Egy\u00e9ni"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Magas - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Sz\u00e9les - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klasszikus Portr\u00e9 - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klasszikus - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portr\u00e9 - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["\u00c1ltal\u00e1nos - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["N\u00e9gyzet - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Eredeti"],"Removing this block is not advised.":["Ennek a blokknak az elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa nem javasolt."],"Removing these blocks is not advised.":["A blokkok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa nem javasolt."],"Are you sure?":["Biztosak vagyunk benne?"],"Effects":["Effektek"],"%d word selected.":["%d sz\u00f3 kiv\u00e1lasztva.","%d sz\u00f3 kiv\u00e1lasztva."],"%d Block":["%d blokk","%d blokk"],"Suggestions":["Javaslatok"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Halad\u00f3"],"Resolution":["Felbont\u00e1s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["P\u00e9lda:"],"Change level":["Szint v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Options for %s":["%s opci\u00f3i"],"%s (locked)":["%s (z\u00e1rolva)"],"Position: %1$s":["Poz\u00edci\u00f3: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Sz\u0171r\u0151k"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s options"],"Text columns":["Sz\u00f6veges mez\u0151k"],"Color %s styles":["%s sz\u00edn st\u00edlusa"],"Hide block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k elrejt\u00e9se"],"Show block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k mutat\u00e1sa"],"Add after":["Add hozz\u00e1 ut\u00e1na"],"Add before":["Add hozz\u00e1 el\u00f6tte"],"Delete blocks":["Blokkok t\u00f6rl\u00e9se"],"My patterns":["Mint\u00e1im"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minim\u00e1lis oszlop sz\u00e9less\u00e9g"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Horizontal & vertical":["F\u00fcgg\u0151leges & v\u00edzszintes"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Ragad\u00f3s"],"Shadow":["\u00c1rny\u00e9k"],"%s block inserted":["%s blokk besz\u00farva"],"Dismiss hint":["Tipp elvet\u00e9se"],"Format tools":["Form\u00e1z\u00e1si eszk\u00f6z\u00f6k"],"Currently selected position: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott poz\u00edci\u00f3: %s"],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"Sticky":["Ragad\u00f3s"],"Paste styles":["St\u00edlus beilleszt\u00e9se"],"Copy styles":["St\u00edlus m\u00e1sol\u00e1sa"],"Media categories":["M\u00e9dia kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Media List":["M\u00e9dia lista"],"Image inserted.":["K\u00e9p beillesztve."],"Image uploaded and inserted.":["K\u00e9p felt\u00f6ltve \u00e9s beillesztve."],"Insert external image":["K\u00fcls\u0151 k\u00e9p beilleszt\u00e9se"],"Report %s":["Jelent\u00e9s %s"],"Block pattern categories":["Blokk minta kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Pattern":["Minta"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Kit\u00f6lt\u00e9sig ny\u00fajt\u00e1s"],"Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Fit":["Belef\u00e9rjen"],"Fit contents.":["Belef\u00e9rjen a tartalom"],"Specify a fixed height.":["Adjuk meg a r\u00f6gz\u00edtett magass\u00e1got."],"Specify a fixed width.":["Adjuk meg a r\u00f6gz\u00edtett sz\u00e9less\u00e9get."],"Stretch to fill available space.":["Sz\u00e9th\u00faz\u00e1s, hogy bet\u00f6ltse a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 teret."],"Min. height":["Min. magass\u00e1g"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["%1$d blokkok mozgat\u00e1sa a %2$d poz\u00edci\u00f3t\u00f3l balra egy hellyel"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["%1$d blokkot helyezz\u00fck \u00e1t a(z) %2$d helyr\u0151l egy hellyel lefel\u00e9"],"Hover":["R\u00e1mutat\u00e1s"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Sz\u00e9les m\u00e9ret"],"Content size":["Tartalom m\u00e9rete"],"Set the width of the main content area.":["A f\u0151 tartalom ter\u00fclet\u00e9nek sz\u00e9less\u00e9g\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa."],"Now":["Most"],"View options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtekint\u00e9se"],"short date format without the year\u0004M j":["M. j."],"Modify":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1s"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["A be\u00e1gyazott blokkok ki fogj\u00e1k t\u00f6lteni a kont\u00e9ner sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t. A korl\u00e1toz\u00e1shoz kapcsoljuk be."],"Inner blocks use content width":["A bels\u0151 blokkok a tartalom sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t haszn\u00e1lj\u00e1k"],"Font":["Bet\u0171"],"Copy blocks":["Blokkok m\u00e1sol\u00e1sa"],"Apply to all blocks inside":["Alkalmaz\u00e1s az \u00f6sszes bels\u0151 blokkra"],"Restrict editing":["Szerkeszt\u00e9s korl\u00e1toz\u00e1sa"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["A blokkokat nem lehet jobbra mozgatni, mivel m\u00e1r a jobb sz\u00e9ls\u0151 helyzetben vannak"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["A blokkokat nem lehet balra mozgatni, mivel m\u00e1r a bal sz\u00e9ls\u0151 poz\u00edci\u00f3ban vannak"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Az \u00f6sszes blokk ki van jel\u00f6lve, \u00e9s nem helyezhet\u0151 \u00e1t"],"Constrained":["Korl\u00e1tozott"],"Spacing control":["T\u00e9rk\u00f6z-vez\u00e9rl\u00e9s"],"Custom (%s)":["Egyedi (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Jelenleg a kicsiny\u00edt\u00e9si m\u00f3d van haszn\u00e1latban."],"Select the size of the source image.":["V\u00e1lasszuk ki a forr\u00e1s k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9t."],"Use featured image":["Kiemelt k\u00e9p haszn\u00e1lata"],"Delete selection.":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se."],"Link is empty":["\u00dcres hivatkoz\u00e1s"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Adjuk meg a d\u00e1tum, vagy id\u0151<Link>form\u00e1tum t\u00edpus\u00e1t<\/Link>."],"Custom format":["Egyedi form\u00e1tum"],"Choose a format":["V\u00e1lasszunk form\u00e1tumot"],"Enter your own date format":["Saj\u00e1t d\u00e1tumform\u00e1tum megad\u00e1sa"],"long date format\u0004F j, Y":["Y. F j."],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["Y. M. j. G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["Y. M. j."],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y.n.j. G:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y.n.j."],"Default format":["Alap\u00e9rtelmezett form\u00e1tum"],"Date format":["D\u00e1tumform\u00e1tum"],"Transform to %s":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s a k\u00f6vetkez\u0151re %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u00fcntetve."],"%s deselected.":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u00fcntetve."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Az \u00e1ttetsz\u0151 sz\u00f6veg lehet, hogy nehezen olvashat\u00f3."],"verb\u0004Stack":["Egym\u00e1s al\u00e1 rak\u00e1s"],"single horizontal line\u0004Row":["Sor"],"Select parent block (%s)":["Sz\u00fcl\u0151 blokk kijel\u00f6l\u00e9se (%s)"],"Lock":["Z\u00e1rol\u00e1s"],"Unlock":["Felold\u00e1s"],"Prevent removal":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s megakad\u00e1lyoz\u00e1sa"],"Disable movement":["Mozgat\u00e1s letilt\u00e1sa"],"Lock all":["\u00d6sszes lez\u00e1r\u00e1sa"],"Lock %s":["Z\u00e1rol\u00e1s (%s)"],"Add default block":["Alap\u00e9rtelmezett blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add pattern":["Minta hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Alignment option\u0004None":["Nincs"],"Vertical alignment":["F\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s"],"Align items bottom":["Elemek alulra rendez\u00e9se"],"Align items center":["Elemek k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align items top":["Elemek fel\u00fclre rendez\u00e9se"],"font weight\u0004Black":["Fekete"],"font weight\u0004Extra Bold":["Nagyon vastag"],"font weight\u0004Bold":["K\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Semi Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font weight\u0004Regular":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Light":["Vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Thin":["V\u00e9kony"],"font style\u0004Italic":["D\u0151lt (Italic)"],"font style\u0004Regular":["Norm\u00e1l"],"Set custom size":["Egyedi m\u00e9ret be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Use size preset":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00e9retek haszn\u00e1lata"],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"link color":["hivatkoz\u00e1ssz\u00edn"],"Navigate to the previous view":["El\u0151z\u0151 n\u00e9zet"],"Explore all patterns":["Fedezz\u00fck fel az \u00f6sszes mint\u00e1t"],"Block spacing":["Blokk t\u00e1vols\u00e1g"],"Letter spacing":["Bet\u0171kk\u00f6z"],"Radius":["R\u00e1diusz"],"Link radii":["Radii hivatkoz\u00e1s l\u00e9trehoz\u00e1s"],"Unlink radii":["Radii hivatkoz\u00e1s megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Bottom right":["Jobbra lent"],"Bottom left":["Balra lent"],"Top right":["Jobbra fent"],"Top left":["Balra fent"],"Max %s wide":["Max %s sz\u00e9les"],"Flow":["Folyamat"],"Orientation":["Ir\u00e1ny"],"Allow to wrap to multiple lines":["T\u00f6bb sorba t\u00f6r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Justification":["Igaz\u00edt\u00e1s"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["A jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171t\u00edpus megjelen\u00e9se: %s"],"Currently selected font style: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171k\u00e9szlet: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171 vastags\u00e1g: %s"],"No selected font appearance":["Nincs kiv\u00e1lasztott bet\u0171t\u00edpus megjelen\u00e9s"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Hozzunk l\u00e9tre k\u00e9tt\u00f3nus\u00fa sz\u00ednhat\u00e1st an\u00e9lk\u00fcl, hogy elvesz\u00edten\u00e9nk az eredeti k\u00e9p\u00e9t."],"Displays more block tools":["Tov\u00e1bbi blokkeszk\u00f6z\u00f6k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egyedi"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Egyedi"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Sablon"],"Space between items":["T\u00e9rk\u00f6z az elemek k\u00f6z\u00f6tt"],"Justify items right":["Jobbra z\u00e1rt elemek"],"Justify items center":["K\u00f6z\u00e9pre z\u00e1rt elemek"],"Justify items left":["Balra z\u00e1rt elemek"],"Carousel view":["K\u00f6rhinta n\u00e9zet"],"Next pattern":["K\u00f6vetkez\u0151 minta"],"Previous pattern":["El\u0151z\u0151 minta"],"Choose":["Kiv\u00e1laszt"],"Patterns list":["Mint\u00e1k lista"],"Select %s":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Search for blocks and patterns":["Blokkok \u00e9s mint\u00e1k keres\u00e9se"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Haszn\u00e1ljuk a bal- \u00e9s a jobb oldali nyilakat a blokkok k\u00f6z\u00f6tti mozg\u00e1shoz"],"Wide":["Sz\u00e9les"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Apply duotone filter":["A duotone sz\u0171r\u0151 alkalmaz\u00e1sa"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"Margin":["Marg\u00f3"],"Vertical":["F\u00fcgg\u0151leges"],"Horizontal":["V\u00edzszintes"],"Change items justification":["Tartalom igaz\u00edt\u00e1s\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Editor canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alulra rendez\u00e9s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Fel\u00fclre rendez\u00e9s"],"Transform to variation":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s v\u00e1ltozatt\u00e1."],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Drag":["H\u00faz\u00e1s"],"Block patterns":["Blokkmint\u00e1k"],"Toggle full height":["Teljes magass\u00e1g be\/kikapcsol\u00e1sa."],"Font style":["Bet\u0171st\u00edlus"],"Font weight":["Bet\u0171t\u00edpus vastags\u00e1ga"],"Letter case":["Bet\u0171nagys\u00e1g"],"Capitalize":["Nagy kezd\u0151bet\u0171s"],"Lowercase":["Kisbet\u0171s"],"Uppercase":["Nagybet\u0171s"],"Decoration":["D\u00edsz\u00edt\u00e9s"],"Add an anchor":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["L\u00e9trehoz: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Mint\u00e1zat keres\u00e9se"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" nev\u0171 blokk mint\u00e1zat besz\u00farva."],"Rotate":["Forgat\u00e1s"],"Zoom":["Nagy\u00edt\u00e1s"],"Could not edit image. %s":["Nem siker\u00fclt szerkeszteni a k\u00e9pet. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["\u00c1ll\u00f3"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Fekv\u0151"],"Aspect Ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Move the selected block(s) down.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) lefel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Move the selected block(s) up.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) felfel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Desktop":["Asztali"],"Current media URL:":["Aktu\u00e1lis m\u00e9dia URL:"],"Creating":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt a l\u00e9trehoz\u00e1s sor\u00e1n. Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra."],"Image size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott k\u00e9pm\u00e9retek"],"Block variations":["Blokk vari\u00e1ci\u00f3k"],"Block navigation structure":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3s szerkezet"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d \/ %2$d, %3$d szint"],"Move to":["Mozgat\u00e1s"],"Moved %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot."],"Copied %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" \u00e1thelyezve a v\u00e1g\u00f3lapra."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" a v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Browse all":["L\u00e1ssuk az \u00f6sszeset"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["\u00d6sszes b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se. Ez meg fogja nyitni a f\u0151 beilleszt\u00e9si panelt a szerkeszt\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1rban."],"A tip for using the block editor":["Egy tipp a blokk szerkeszt\u0151 haszn\u00e1lhat\u00e1hoz"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"%d block added.":["%d blokk hozz\u00e1adva.","%d blokk hozz\u00e1adva."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Haszn\u00e1lja a Tab \u00e9s a ny\u00edl billenty\u0171ket a blokk \u00faj hely\u00e9nek kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hzo. Haszn\u00e1lja a bal \u00e9s jobb ny\u00edlakat a s\u00fcllyeszt\u00e9si szintek k\u00f6zti v\u00e1lt\u00e1shoz. Ha kiv\u00e1lasztotta a helyet, nyomjon Enter vagy Sz\u00f3k\u00f6z billenty\u0171t a blokk mozgat\u00e1s\u00e1hoz."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Most navig\u00e1l\u00f3 m\u00f3dban vagyunk. A blokkok k\u00f6z\u00f6tt a Tab \u00e9s a Ny\u00edl billenty\u0171kkel lehet. A szintek k\u00f6z\u00f6tt a balra, jobbra nyilakkal lehet v\u00e1ltani. A navig\u00e1ci\u00f3s m\u00f3db\u00f3l val\u00f3 kil\u00e9p\u00e9shez \u00e9s a kijel\u00f6lt blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez nyomjunk Entert."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Blokk t\u00edpus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz nyomjuk meg a blokk ikont az eszk\u00f6zt\u00e1ron."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["M\u00e9dia blokkok automatikus beilleszt\u00e9s\u00e9hez h\u00fazzunk f\u00e1jlokat a szerkeszt\u0151be."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza vissza a list\u00e1t a <kbd>visszat\u00f6rl\u00e9s<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza be a list\u00e1t a <kbd>sz\u00f3k\u00f6z<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n"],"Open Colors Selector":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Change matrix alignment":["Igaz\u00edt\u00e1si m\u00e1trix v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Padding":["Helykit\u00f6lt\u00e9s"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Line height":["Sormagass\u00e1g"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet balra mozgatni."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet felfel\u00e9 mozgatni."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet balra mozgatni"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet lefel\u00e9 mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["V\u00e1lt\u00e1s, hogy ugyanazt az \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1ljuk az \u00f6sszes k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez, vagy egyedi \u00e9rt\u00e9keket adunk meg minden egyes k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez."],"Use the same %s on all screensizes.":["%s haszn\u00e1lata minden egyes k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Large screens":["Nagy k\u00e9perny\u0151n"],"Medium screens":["K\u00f6zepes k\u00e9perny\u0151n"],"Small screens":["Kis k\u00e9perny\u0151n"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["A(z) %1$s tulajdons\u00e1g megad\u00e1sa %2$s k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Open Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"The media file has been replaced":["M\u00e9diaf\u00e1jl kicser\u00e9lve"],"Currently selected":["Aktu\u00e1lisan kijel\u00f6lt"],"Search or type url":["Keres\u0151kifejez\u00e9s, vagy url c\u00edm megad\u00e1sa"],"Press ENTER to add this link":["Ezen hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben nyomjuk le az ENTER billenty\u0171t"],"Currently selected link settings":["Jelenlegi kijel\u00f6lt hivatkoz\u00e1s-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Select a variation to start with.":["A kezd\u00e9shez v\u00e1lasszunk ki egy v\u00e1ltozatot"],"Choose variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1s"],"%s block added":["%s blokk hozz\u00e1adva"],"Multiple selected blocks":["T\u00f6bb kijel\u00f6lt blokk"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Most szerkeszt\u0151 m\u00f3dban vagyunk. A navig\u00e1ci\u00f3s m\u00f3dba val\u00f3 visszat\u00e9r\u00e9shez, nyomjunk Entert."],"Midnight":["\u00c9jsz\u00edn\u0171"],"Electric grass":["Elektromos f\u0171"],"Pale ocean":["S\u00e1padt \u00f3ce\u00e1n"],"Luminous dusk":["Ragyog\u00f3 sz\u00fcrk\u00fclet"],"Blush bordeaux":["Elpirult bord\u00f3"],"Blush light purple":["Elpirult vil\u00e1gos lila"],"Cool to warm spectrum":["Hidegt\u0151l melegig spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Nagyon vil\u00e1gossz\u00fcrk\u00e9t\u0151l a k\u00e9kesci\u00e1n-sz\u00fcrk\u00e9ig"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancst\u00f3l az \u00e9l\u00e9nk v\u00f6r\u00f6sig"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1nt\u00f3l vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancsig"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ldt\u0151l \u00e9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ldig"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9kt\u0151l \u00e9l\u00e9nk lil\u00e1ig"],"Block breadcrumb":["Blokk \u00fatmutat\u00f3-jelek"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Solid":["Egysz\u00edn\u0171"],"No Preview Available.":["Nem \u00e9rhet\u0151 el el\u0151n\u00e9zet."],"Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"],"List view":["Lista n\u00e9zet"],"Move right":["Mozgat\u00e1s jobbra"],"Move left":["Mozgat\u00e1s balra"],"Fill":["Kit\u00f6lt\u00e9s"],"Link rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Border radius":["Hat\u00e1rol\u00f3 lekerek\u00edt\u00e9s"],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Group":["Csoport"],"Separate multiple classes with spaces.":["Az oszt\u00e1ly neveket sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel v\u00e1lasztjuk el"],"Learn more about anchors":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a horgonyokr\u00f3l"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Adjon meg egy-k\u00e9t sz\u00f3t \u2014 sz\u00f3k\u00f6z n\u00e9lk\u00fcl \u2014 hogy l\u00e9trehozzon egy egyedi, \"horgony\"-nak nevezett webc\u00edmet ehhez a blokkhoz. \u00cdgy k\u00f6zvetlen\u00fcl is tud hivatkozni az oldalnak erre a r\u00e9sz\u00e9re."],"Default Style":["Alap\u00e9rtelmezett st\u00edlus"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel vide\u00f3t, v\u00e1lasszuk ki a m\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l, vagy adjuk meg URL-el"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy k\u00e9pf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel"],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy hangf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy m\u00e9dia f\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"This color combination may be hard for people to read.":["Ezt a sz\u00ednkombin\u00e1ci\u00f3t neh\u00e9z lehet elolvasni."],"Add a block":["Egy blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cdr\u00e1s k\u00f6zben nyomjuk meg a <kbd>\/<\/kbd>-t \u00faj blokkok beilleszt\u00e9s\u00e9hez."],"Vivid purple":["Rik\u00edt\u00f3 lila"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["F\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Csoport bont\u00e1sa"],"verb\u0004Group":["Csoportos\u00edt\u00e1s"],"%s: Change block type or style":["%s: Blokk t\u00edpus\u00e1nak vagy st\u00edlus\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"block style\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Attempt Block Recovery":["K\u00eds\u00e9rlet blokk helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Ezen blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9dia felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"Block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k"],"%s block selected.":["%s blokk kijel\u00f6lve.","%s blokk kijel\u00f6lve."],"Align text right":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se jobbra"],"Align text center":["Sz\u00f6veg k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align text left":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se balra"],"Heading":["C\u00edmsor"],"Heading %d":["C\u00edmsor %d"],"Heading settings":["C\u00edmsor be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Button":["Gomb"],"Document":["Dokumentum"],"%d block":["%d blokk","%d blokk"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Adjunk hozz\u00e1 \u00faj blokkot, a kijel\u00f6lt blokkok ut\u00e1n."],"Insert a new block before the selected block(s).":["\u00daj blokk beilleszt\u00e9se a kijel\u00f6lt blokk(ok) el\u00e9."],"Remove the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Duplicate the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) megkett\u0151z\u00e9se."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["G\u00e9pel\u00e9s k\u00f6zben legyen minden sz\u00f6veg kijel\u00f6lve. Nyomjuk meg \u00fajra, minden blokk kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navig\u00e1ljunk a legk\u00f6zelebbi eszk\u00f6zt\u00e1rhoz."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"font size name\u0004Huge":["\u00d3ri\u00e1si"],"font size name\u0004Large":["Nagy"],"font size name\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font size name\u0004Small":["Kicsi"],"Cyan bluish gray":["Cyan k\u00e9kesz\u00f6ldes"],"Vivid cyan blue":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9k"],"Pale cyan blue":["Halv\u00e1ny ci\u00e1nk\u00e9k"],"Vivid green cyan":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Light green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Luminous vivid amber":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1ns\u00e1rga"],"Luminous vivid orange":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk narancss\u00e1rga"],"Vivid red":["\u00c9l\u00e9nkpiros"],"Pale pink":["Halv\u00e1nylila"],"Additional CSS class(es)":["Tov\u00e1bbi CSS oszt\u00e1ly(ok)"],"HTML anchor":["HTML horgony (anchor)"],"Link settings":["Hivatkoz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Skip to the selected block":["Ugr\u00e1s a kijel\u00f6lt blokkra"],"Paste or type URL":["Illessz\u00fck be, vagy \u00edrjuk be az URL-t"],"blocks\u0004Most used":["Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. T\u00f6rekedni kell a vil\u00e1gosabb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn \u00e9s\/vagy a s\u00f6t\u00e9tebb %s haszn\u00e1lat\u00e1ra."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. T\u00f6rekedni kell a s\u00f6t\u00e9tebb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn \u00e9s\/vagy a vil\u00e1gosabb %s haszn\u00e1lat\u00e1ra."],"Transform to":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s:"],"Change type of %d block":["%d t\u00edpus\u00fa blokk m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa","%d t\u00edpus\u00fa blokkok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"More options":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit visually":["Szerkeszt\u00e9s vizu\u00e1lisan"],"Edit as HTML":["Szerkeszt\u00e9s HTML-ben"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mozgassunk %1$d blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3t\u00f3l eggyel jobbra"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mozgassunk %1$d blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3t\u00f3l eggyel feljebb"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkokat nem lehet lejjebb mozgatni, ha m\u00e1r a legalul vannak"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["A blokkok nem mozgathat\u00f3ak felfel\u00e9, mert m\u00e1r legfel\u00fcl vannak"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom elej\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom v\u00e9g\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s blokk az egyetlen, amelyet nem lehet \u00e1thelyezni"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["A blokkban v\u00e1ratlan, vagy hib\u00e1s tartalom van."],"imperative verb\u0004Resolve":["Jav\u00edt\u00e1s"],"Convert to Blocks":["Konvert\u00e1l\u00e1s blokkokra"],"Resolve Block":["Blokk jav\u00edt\u00e1sa"],"Convert to Classic Block":["Alak\u00edtsuk klasszikus blokk\u00e1"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ez a blokk hib\u00e1s, ez\u00e9rt nincs el\u0151n\u00e9zete."],"No block selected.":["Nincs blokk kijel\u00f6lve."],"After Conversion":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s ut\u00e1n"],"Convert to HTML":["Konvert\u00e1l\u00e1s HTML form\u00e1tumba"],"Current":["Aktu\u00e1lis"],"Change alignment":["Igaz\u00edt\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Wide width":["Nagy sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Change text alignment":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1s\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"No results.":["Nincs tal\u00e1lat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni.","%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni."],"Blocks":["Blokkok"],"%s item":["%s elem","%s elem"],"Additional CSS":["Tov\u00e1bbi CSS"],"Original":["Eredeti"],"Link selected.":["Hivatkoz\u00e1s kijel\u00f6lve."],"Paste URL or type to search":["M\u00e1soljuk be az URL c\u00edmet, vagy \u00edrjuk be a keres\u00e9shez"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Sz\u00edn"],"No image selected":["Nincs k\u00e9p kijel\u00f6lve"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Link CSS Class":["CSS oszt\u00e1ly hivatkoz\u00e1s"],"Back":["Vissza"],"Auto":["Automatikus"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Replace":["Csere"],"Align left":["Balra rendez\u00e9s"],"Align center":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Align right":["Jobbra rendez\u00e9s"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Not set":["Nincs be\u00e1ll\u00edtva"],"Insert from URL":["Beilleszt\u00e9s URL-b\u0151l"],"Video":["Vide\u00f3"],"Audio":["Hang"],"Columns":["Oszlopok"],"Large":["Nagy"],"Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r"],"Media File":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Attachment Page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"Clear selection.":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se."],"text color":["sz\u00f6vegsz\u00edn"],"Mixed":["Kevert"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Link":["Link"],"Square":["N\u00e9gyzet"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Image":["K\u00e9p"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Remove link":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Insert link":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1s"],"Source":["Forr\u00e1s"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Align":["Igaz\u00edt"],"Type":["T\u00edpus"],"Bottom":["Lent"],"Top":["Fent"],"Dimensions":["M\u00e9retek"],"Border":["Keret"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Unlink":["Link t\u00f6rl\u00e9se"],"Align text":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa"],"Strikethrough":["\u00c1th\u00fazott"],"Underline":["Al\u00e1h\u00faz\u00e1s"],"Paragraph":["Bekezd\u00e9s"],"Font family":["Bet\u0171csal\u00e1d"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Insert":["Besz\u00far\u00e1s"],"Untitled":["N\u00e9vtelen"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Search results for \"%s\"":["\"%s\" kifejez\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 keres\u00e9s eredm\u00e9nye: "],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"All":["\u00d6sszes"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit link":["Hivatkoz\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"White":["Feh\u00e9r"],"Black":["Fekete"],"Select":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Media":["M\u00e9dia"],"Full Size":["Teljes m\u00e9ret"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Right":["Jobb"],"Left":["Bal"],"Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p"],"Scale":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Submit":["K\u00fcld\u00e9s"],"Done":["K\u00e9sz"],"None":["Semmi"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Apply":["Alkalmaz"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}