{"translation-revision-date":"2024-01-19 19:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Query block: Force page reload enabled":["Query blokk: oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek er\u00f6ltet\u00e9se enged\u00e9lyezve"],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when blocks from plugins are present inside the Query block.":["Jelenleg a teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek elker\u00fcl\u00e9se nem lehets\u00e9ges, ha a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekb\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 blokkok a Query blokkban jelen vannak ."],"If you still want to prevent full page reloads, remove that block, then disable \"Force page reload\" again in the Query Block settings.":["Ha tov\u00e1bbra is meg akarjuk akad\u00e1lyozni a teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s\u00e9t, t\u00e1vol\u00edtsuk el ezt a blokkot, majd kapcsoljuk ki \u00fajra a \"Oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek er\u00f6ltet\u00e9se\" opci\u00f3t a Query Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban."],"Force page reload":["Oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s k\u00e9nyszer\u00edt\u00e9se"],"Browsing between pages won't require a full page reload, unless non-compatible blocks are detected.":["Az oldalak k\u00f6z\u00f6tti b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s nem ig\u00e9nyel teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9st, kiv\u00e9ve, ha nem kompatibilis blokkokat \u00e9szlel\u00fcnk."],"%s name":["%s n\u00e9v"],"%s: Name":["%s N\u00e9v"],"Number of links":["Linkek sz\u00e1ma"],"Browsing between pages requires a full page reload.":["Az oldalak k\u00f6z\u00f6tti b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9shez teljes oldal \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s sz\u00fcks\u00e9ges."],"Modified Date":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1s d\u00e1tuma"],"Comments form disabled in editor.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok tiltva vannak az szerkeszt\u0151ben."],"Block: Paragraph":["Blokk: Bekezd\u00e9s"],"Navigation menu: \"%s\"":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc: \"%s\""],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"Footnote":["L\u00e1bjegyzet"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["A blokkokban tal\u00e1lhat\u00f3 l\u00e1bjegyzetek itt fognak megjelenni."],"Footnotes":["L\u00e1bjegyzetek"],"Show label text":["C\u00edmke sz\u00f6veg mutat\u00e1sa"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>\u00daj bejegyz\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa<\/a>"],"%d minute":["%d perc","%d perc"],"No excerpt found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 kivonat"],"Excerpt text":["Kivonat sz\u00f6veg"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["A tartalom jelenleg v\u00e9dett \u00e9s nincs el\u00e9rhet\u0151 kivonat."],"This block will display the excerpt.":["Ebben a blokkban fog megjelenni a kivonat."],"Display a post's last updated date.":["Bejegyz\u00e9s utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1si idej\u00e9nek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Only shows if the post has been modified":["Csak akkor mutassuk, ha a bejegyz\u00e9s m\u00f3dos\u00edtva lett"],"Post Modified Date":["Bejegyz\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1nak d\u00e1tuma"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["A hivatkozott URL kapcsolata sz\u00f3k\u00f6zzel elv\u00e1lasztott hivatkoz\u00e1s t\u00edpusokk\u00e9nt."],"Rel attribute":["Rel tulajdons\u00e1g"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k, ami seg\u00edt a link c\u00e9lj\u00e1nak tiszt\u00e1z\u00e1s\u00e1ban."],"This navigation menu is empty.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"Choose or create a Navigation menu":["V\u00e1lasszunk, vagy hozzunk l\u00e9tre navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct"],"Uppercase Roman numerals":["Nagy r\u00f3mai sz\u00e1mok"],"Lowercase letters":["Kisbet\u0171k"],"Uppercase letters":["Nagybet\u0171k"],"Numbers":["Sz\u00e1mok"],"Numbering style":["Sz\u00e1moz\u00e1s t\u00edpusa"],"Post meta":["Bejegyz\u00e9s meta"],"Max number of words":["Szavak maxim\u00e1lis sz\u00e1ma"],"Image is contained without distortion.":["A k\u00e9pet torz\u00edt\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl tartalmazza."],"Image covers the space evenly.":["A k\u00e9p egyenletesen takarja a ter\u00fcletet."],"Arrange blocks in a grid.":["Blokkok r\u00e1csba rendez\u00e9se."],"Select the size of the source images.":["V\u00e1lasszuk ki a forr\u00e1s k\u00e9pek m\u00e9ret\u00e9t."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["\u00d6sszegz\u00e9s \u00edr\u00e1sa..."],"Write summary":["\u00d6sszegz\u00e9s \u00edr\u00e1sa"],"Open by default":["Alap\u00e9rtelmezetten nyitva"],"Type \/ to add a hidden block":["\u00cdrjunk \/ jelet, egy rejtett blokk hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz"],"Add an image or video with a text overlay.":["K\u00e9p vagy vide\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1sa sz\u00f6veges \u00e1tfed\u00e9ssel."],"Reply to A WordPress Commenter":["V\u00e1lasz egy WordPress hozz\u00e1sz\u00f3lnak"],"Commenter Avatar":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00f3 avatar"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Tartalmaz"],"Aspect ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Resolution":["Felbont\u00e1s"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Widget area: %s":["Widget ter\u00fclet: %s"],"Select widget area":["Widget ter\u00fclet kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Ny\u00edl"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Semmi"],"Edit this menu":["Men\u00fc szerkeszt\u00e9se"],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["M\u00e9g nem k\u00e9sz\u00edtett\u00fcnk men\u00fct. Oldalaink list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Untitled menu":["C\u00edmtelen men\u00fc"],"(no title %s)":["(nincs c\u00edm %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Blokkok csoportos\u00edt\u00e1sa. V\u00e1lasszunk elrendez\u00e9st:"],"Classic Editor":["Klasszikus szerkeszt\u0151"],"Remove caption":["Felirat elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Replace <BlockTitle \/>":["Cser\u00e9lje <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Cser\u00e9lend\u0151k keres\u00e9se"],"Only include current page":["Csak az aktu\u00e1lis oldalt tartalmazza"],"Quote citation":["Id\u00e9zet id\u00e9z\u00e9se"],"Display the search results title based on the queried object.":["Megjelen\u00edti a keres\u00e9si eredm\u00e9nyeket a keresett kifejez\u00e9s alapj\u00e1n."],"Search Results Title":["Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek c\u00edme"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek: \"keres\u00e9si kifejez\u00e9s\""],"Show search term in title":["Keres\u00e9si kifejez\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se a c\u00edmben"],"Archive type: Name":["Arch\u00edvum t\u00edpusa: N\u00e9v"],"Show archive type in title":["Arch\u00edv t\u00edpus megjelen\u00edt\u00e9se a c\u00edmben"],"Taxonomies":["Taxon\u00f3mi\u00e1k"],"Parents":["Sz\u00fcl\u0151k"],"Suffix":["Ut\u00f3tag"],"Prefix":["El\u0151tag"],"Display last modified date":["Az utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s d\u00e1tum\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"%s comment":["%s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s","%s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Post Comments Count block: post not found.":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1nak blokkol\u00e1sa: a bejegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"To show a comment, input the comment ID.":["Egy hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez adjuk meg a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s ID-j\u00e9t."],"block title\u0004Post Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s k\u00fcld\u00e9se"],"Link to author archive":["Hivatkoz\u00e1s a szerz\u0151i arch\u00edvumhoz"],"Author Name":["Szerz\u0151 neve"],"handle":["handle"],"Import Classic Menus":["Klasszikus men\u00fck import\u00e1l\u00e1sa"],"The Queen of Hearts.":["A sz\u00edvek kir\u00e1lyn\u0151je."],"The Mad Hatter.":["Az \u0151r\u00fclt kalapos."],"The Cheshire Cat.":["A cheshire-i macska."],"The White Rabbit.":["A feh\u00e9r ny\u00fal."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["A blokkok \u00f6sszegy\u0171jt\u00e9se egy kont\u00e9nerben."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Podcast lej\u00e1tsz\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa a Pocket Casts szolg\u00e1ltat\u00e1sb\u00f3l."],"Overlay opacity":["\u00c1tfed\u00e9s \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3s\u00e1ga"],"Avatar Settings":["Avatar be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Switch to editable mode":["V\u00e1lt\u00e1s szerkeszthet\u0151 m\u00f3dba"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show empty categories":["\u00dcres kateg\u00f3ri\u00e1k mutat\u00e1sa"],"Show label":["C\u00edmk\u00e9k megjelen\u00edt\u00e9se"],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Links are disabled in the editor.":["A hivatkoz\u00e1sok le vannak tiltva a szerkeszt\u0151ben."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00f3k avatarj\u00e1t a <a>Gravatar<\/a> biztos\u00edtja."],"Choose a %s":["%s v\u00e1laszt\u00e1sa"],"Existing template parts":["L\u00e9tez\u0151 sablon r\u00e9szek"],"Largest size":["Legnagyobb m\u00e9ret"],"Smallest size":["Legkisebb m\u00e9ret"],"Show labels":["C\u00edmk\u00e9k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Adjunk hozz\u00e1 sz\u00f6veget vagy blokkokat, amik akkor jelennek meg, ha egy lek\u00e9rdez\u00e9s nem hoz eredm\u00e9nyt."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["V\u00e1lassz egy mint\u00e1t a lek\u00e9rdez\u00e9si ciklushoz vagy kezd egy \u00fcressel."],"Post type":["Bejegyz\u00e9s t\u00edpusa"],"Authors":["Szerz\u0151k"],"Featured image: %s":["Kiemelt k\u00e9p: %s"],"Select the size of the source image.":["V\u00e1lasszuk ki a forr\u00e1s k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9t."],"Link to post":["Hivatkoz\u00e1s a bejegyz\u00e9shez"],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ez a tartalom blokk, ez jelen\u00edti meg az \u00f6sszes blokkot b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sben vagy oldalon."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["A hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok moder\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz, szerkeszt\u00e9s\u00e9hez \u00e9s t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez l\u00e1togassunk el a honlapunk vez\u00e9rl\u0151pultj\u00e1nak\nHozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok men\u00fcpontj\u00e1hoz."],"Hi, this is a comment.":["\u00dcdv\u00f6zlet! Ez egy hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["2000. janu\u00e1r 1. 12:00"],"says":["azt mondja"],"A WordPress Commenter":["Egy WordPress hozz\u00e1sz\u00f3l\u00f3"],"Author Biography":["Szerz\u0151 \u00e9letrajza"],"Convert to Link":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s hivatkoz\u00e1ss\u00e1"],"This item has been deleted, or is a draft":["Ezt az elemet t\u00f6r\u00f6lt\u00e9k, vagy piszkozat"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["A(z) %s navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc sikeresen t\u00f6r\u00f6lve."],"Show arrow":["Ny\u00edl mutat\u00e1sa"],"Show icon button":["Ikon gomb mutat\u00e1sa"],"Classic menu import failed.":["A klasszikus men\u00fc import\u00e1l\u00e1sa nem siker\u00fclt."],"Classic menu imported successfully.":["A klasszikus men\u00fc import\u00e1l\u00e1sa siker\u00fclt."],"Classic menu importing.":["Klasszikus men\u00fc import\u00e1l\u00e1sa."],"Failed to create Navigation Menu.":["A navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa nem siker\u00fclt."],"Navigation Menu successfully created.":["Navig\u00e1ci\u00f3s Men\u00fc sikeresen l\u00e9trehozva."],"Creating Navigation Menu.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa sikertelen."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nem siker\u00fclt a k\u00f6vetkez\u0151 klasszikus men\u00fc lek\u00e9rdez\u00e9se az APIb\u00f3l: \"%s\""],"Navigation block setup options ready.":["A navig\u00e1ci\u00f3 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek k\u00e9szen\u00e1llnak."],"Loading navigation block setup options\u2026":["Navig\u00e1ci\u00f3s blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geinek bet\u00f6lt\u00e9se\u2026"],"Create from '%s'":["L\u00e9trehoz\u00e1s innen: '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s"],"Add home link":["Kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Home link text":["Kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s sz\u00f6vege"],"Arrange blocks vertically.":["Blokkok f\u00fcgg\u0151leges rendez\u00e9se."],"Stack":["Egym\u00e1s al\u00e1"],"Arrange blocks horizontally.":["Blokkok v\u00edzszintes rendez\u00e9se."],"Responses to %s":["%s sz\u00e1m\u00e1ra adott v\u00e1laszok"],"Response to %s":["%s sz\u00e1m\u00e1ra adott v\u00e1lasz"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Bejegyz\u00e9s c\u00edme\""],"Show comments count":["Mutassa a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1t"],"Show post title":["Mutassa a bejegyz\u00e9sek c\u00edmsor\u00e1t"],"Newer comments page link":["\u00dajabb megjegyz\u00e9sek oldal hivatkoz\u00e1sa"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok lapoz\u00e1sa blokk: a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok lapoz\u00e1sa le van tiltva a Besz\u00e9lget\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V-alak\u00fa ny\u00edl"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ny\u00edl"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Semmi"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Egy d\u00edsz\u00edt\u0151 ny\u00edl a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9s az el\u0151z\u0151 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok hivatkoz\u00e1s\u00e1hoz f\u0171zve."],"Older comments page link":["R\u00e9gebbi megjegyz\u00e9sek oldal hivatkoz\u00e1sa"],"block title\u0004Comment Date":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s id\u0151pontja"],"Link to comment":["Hivatkoz\u00e1s a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1shoz"],"block title\u0004Comment Content":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s tartalma"],"block title\u0004Comment Author":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s szerz\u0151je"],"Link to authors URL":["Hivatkoz\u00e1s a szerz\u0151i URL-hez"],"Link to user profile":["Hivatkoz\u00e1s a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilhoz"],"Default Avatar":["Alap\u00e9rtelmezett avatar"],"Week":["H\u00e9t"],"Group by:":["Csoportos\u00edt\u00e1s:"],"single horizontal line\u0004Row":["Sor"],"Responses":["V\u00e1laszok"],"Response":["V\u00e1lasz"],"Older Comments":["Kor\u00e1bbi hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"Newer Comments":["\u00dajabb hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Icon background":["Ikon h\u00e1tt\u00e9r"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Oldal Lista: Nem lehet lek\u00e9rni az oldalakat."],"Icon":["Ikon"],"Use as site icon":["Felhaszn\u00e1l\u00e1s webhely ikonk\u00e9nt"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["A webhely ikonkat a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 f\u00fcleken, k\u00f6nyvjelz\u0151 s\u00e1vokban \u00e9s a WordPress mobilalkalmaz\u00e1sban l\u00e1thatjuk. Saj\u00e1t egyedi ikon be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, haszn\u00e1ljuk a <a>Webhely ikon be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/a>at."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nincs jogosults\u00e1g navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz!"],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nincs jogosults\u00e1g a men\u00fc szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, a v\u00e1ltoz\u00e1sok nem lesznek elmentve."],"Loading\u2026":["Bet\u00f6lt\u00e9s..."],"Preload value\u0004None":["Semmi"],"Term Description":["Kifejez\u00e9s le\u00edr\u00e1sa"],"Default based on area (%s)":["Alap\u00e9rtelmezett a ter\u00fclet alapj\u00e1n (%s)"],"Area":["Ter\u00fclet"],"Choose an existing %s or create a new one.":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa a megl\u00e9v\u0151k k\u00f6z\u00fcl, vagy egy \u00faj l\u00e9trehoz\u00e1sa\n."],"Name and create your new %s":["\u00daj %s elnevez\u00e9se \u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa. "],"Untitled Template Part":["C\u00edmtelen sablonr\u00e9sz"],"Template Part \"%s\" inserted.":["\"%s\" sablonr\u00e9sz beillesztve."],"Number of tags":["C\u00edmk\u00e9k sz\u00e1ma"],"Make title link to home":["Adjunk c\u00edmet a kezd\u0151lap hivatkoz\u00e1s\u00e1nak"],"Add a site logo":["Webhely logo hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["V-alak\u00fa ny\u00edl"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Ny\u00edl"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Semmi"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Egy dekorat\u00edv ny\u00edl ker\u00fclt csatol\u00e1sra a k\u00f6vetkez\u0151 \u00e9s az el\u0151z\u0151 oldal hivatkoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Arrow":["Ny\u00edl"],"Post Title":["Bejegyz\u00e9s c\u00edme"],"Enter character(s) used to separate terms.":["\u00cdrjuk be a kifejez\u00e9sek elv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lt karakter(eke)t."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Megjelen\u00edti az aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9st megel\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s hivatkoz\u00e1s\u00e1t."],"Displays the post link that follows the current post.":["Megjelen\u00edti az aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9st k\u00f6vet\u0151 bejegyz\u00e9s hivatkoz\u00e1s\u00e1t."],"Include the label as part of the link":["A hivatkoz\u00e1s r\u00e9szek\u00e9nt csatoljuk a c\u00edmk\u00e9t"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Ha egy\u00e9ni c\u00edmk\u00e9t adtunk meg, akkor az a c\u00edm el\u00e9 ker\u00fcl."],"Display the title as a link":["C\u00edmsor megjelen\u00edt\u00e9se linkk\u00e9nt"],"Previous post":["El\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Next post":[" K\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Previous: ":["El\u0151z\u0151:"],"Next: ":["K\u00f6vetkez\u0151:"],"Image scaling options\u0004Scale":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["A k\u00e9pet sz\u00e9th\u00fazzuk \u00fagy, hogy teljesen megt\u00f6ltse a teret."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["A k\u00e9p \u00fagy lesz m\u00e9retezve, hogy kit\u00f6ltse a teret v\u00e1g\u00e1s, vagy torzul\u00e1s  n\u00e9lk\u00fcl."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["A k\u00e9p m\u00e9retezve \u00e9s lev\u00e1gva, hogy torzul\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl kit\u00f6ltse a teljes teret."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Kit\u00f6lt\u00e9s"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Tartalmaz\u00e1s"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Bor\u00edt\u00f3"],"Post Date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma"],"No comments":["Nincs hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Post Author":["Bejegyz\u00e9s szerz\u0151je"],"Write byline\u2026":["\u00cdrjunk soronk\u00e9nt..."],"Post author byline text":["A cikk szerz\u0151j\u00e9nek m\u00e1sodlagos sz\u00f6vege"],"Show bio":["Biogr\u00e1fia megjelen\u00edt\u00e9se"],"Avatar size":["Avatar m\u00e9rete"],"Show avatar":["Avat\u00e1r mutat\u00e1sa"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["P\u00e9lda link"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["V\u00e1zlat oldal l\u00e9trehoz\u00e1sa: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["V\u00e1zlat bejegyz\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Navig\u00e1ci\u00f3 link sz\u00f6veg"],"This item is missing a link":["Err\u0151l az elemr\u0151l hi\u00e1nyzik a hivatkoz\u00e1s"],"Add submenu":["Almen\u00fc hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add link":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Select tag":["C\u00edmke kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select category":["Kateg\u00f3ria kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select page":["Oldal kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select post":["Bejegyz\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Transform":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s"],"Contact":["Kapcsolat"],"Submenu & overlay background":["Almen\u00fc \u00e9s \u00e1tfed\u00e9s h\u00e1ttere"],"Submenu & overlay text":["Almen\u00fc \u00e9s \u00e1tfed\u00e9s sz\u00f6veg"],"Open on click":["Kattint\u00e1sra megny\u00edlik"],"Submenus":["Almen\u00fck"],"Always":["Mindig"],"Off":["Ki"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["\u00d6sszecsukja a navig\u00e1ci\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat egy men\u00fc ikonba \u00e9s megny\u00edlik egy \u00e1tfed\u00e9sben."],"Configure overlay menu":["\u00c1tfed\u0151 men\u00fc be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Overlay Menu":["\u00c1tfed\u0151 men\u00fc"],"Display":["Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Confirm":["Meger\u0151s\u00edt\u00e9s"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck ezt a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct?"],"Delete %s":["%s t\u00f6rl\u00e9se"],"Delete menu":["Men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se"],"Menu name":["Men\u00fc neve"],"Manage menus":["Men\u00fck kezel\u00e9se"],"Create new menu":["\u00daj men\u00fc l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Switch to '%s'":["V\u00e1lt\u00e1s: %s"],"Start empty":["Kezdj\u00fck \u00fcresen"],"%s navigation":["%s navig\u00e1ci\u00f3"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["A <footer> elemnek egy l\u00e1bl\u00e9cet kell k\u00e9pviselnie a legk\u00f6zelebbi szakaszol\u00f3 elemhez (p\u00e9ld\u00e1ul: <section>, <article>, <main> stb.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Az <aside> elemnek a dokumentum egy r\u00e9sz\u00e9t kell k\u00e9pviselnie, amelynek tartalma csak k\u00f6zvetetten kapcsol\u00f3dik a dokumentum f\u0151 tartalm\u00e1hoz."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Az <article> elemnek a dokumentum egy \u00f6n\u00e1ll\u00f3, k\u00f6zreadhat\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t kell k\u00e9pviselnie."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["A <section> elemnek a dokumentum egy \u00f6n\u00e1ll\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t kell k\u00e9pviselnie, amelyet m\u00e1s elem nem \u00e1br\u00e1zolhat jobban."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["A <main> elem csak a dokumentum els\u0151dleges tartalm\u00e1hoz haszn\u00e1lhat\u00f3."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["A <header> elemnek bevezet\u0151 tartalmat kell k\u00e9pviselnie, jellemz\u0151en bevezet\u0151 vagy navig\u00e1ci\u00f3s seg\u00e9deszk\u00f6z\u00f6k csoportj\u00e1t."],"Loading options\u2026":["Lehet\u0151s\u00e9gek bet\u00f6lt\u00e9se..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9pm\u00e9ret friss\u00edtve a k\u00f6vetkez\u0151re: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9p friss\u00edtve, hogy ne ny\u00edljon meg \u00faj lapon"],"All gallery images updated to open in new tab":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9p friss\u00edtve, hogy \u00faj lapon ny\u00edljon meg"],"All gallery image links updated to: %s":["Az \u00f6sszes gal\u00e9ria k\u00e9p link friss\u00edtve a k\u00f6vetkez\u0151re: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Amennyiben egy gal\u00e9ri\u00e1ba t\u00f6lt\u00fcnk fel, akkor minden f\u00e1jlnak k\u00e9p form\u00e1tum\u00fanak kel lennie."],"Media item link option\u0004None":["Semmi"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Kis_lepes"],"Embed Wolfram notebook content.":["Wolfram jegyzetf\u00fczet tartalm\u00e1nak be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Pinterest-pinek, -t\u00e1bl\u00e1k, \u00e9s -profilok be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"bookmark":["k\u00f6nyvjelz\u0151"],"Show only top level categories":["Csak a fels\u0151szint\u0171 kateg\u00f3ri\u00e1k mutat\u00e1sa."],"No published posts found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k k\u00f6zz\u00e9tett bejegyz\u00e9sek."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["El\u0151t\u00f6lt\u00e9s"],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["A sablonr\u00e9sz t\u00f6r\u00f6lve lett vagy nem \u00e9rhet\u0151 el: %s"],"Close menu":["Men\u00fc bez\u00e1r\u00e1sa"],"Open menu":["Men\u00fc megnyit\u00e1sa"],"Term items not found.":["C\u00edmk\u00e9k nem tal\u00e1hat\u00f3ak"],"Show link on new line":["Hivatkoz\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se \u00faj sorban"],"Add \"read more\" link text":["Adjuk hozz\u00e1 a \"b\u0151vebben\" hivatkoz\u00e1s sz\u00f6veget"],"Change Date":["D\u00e1tum m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Make title a link":["Legyen a c\u00edmsor hivatkoz\u00e1s"],"No Title":["Nincs c\u00edm"],"An example title":["Egy p\u00e9lda c\u00edm"],"Previous Page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Previous page link":["El\u0151z\u0151 oldal hivatkoz\u00e1s"],"Next Page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Next page link":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal hivatkoz\u00e1s"],"Display the archive title based on the queried object.":["Az arch\u00edvum c\u00edme a lek\u00e9rdez\u00e9si objektum alapj\u00e1n jelenjen meg"],"Archive Title":["Arh\u00edvum c\u00edm"],"Archive title":["Arh\u00edvum c\u00edm"],"Provided type is not supported.":["A megadott bejegyz\u00e9s t\u00edpus nem t\u00e1mogatott"],"Image, Date, & Title":["K\u00e9p, d\u00e1tum \u00e9s kivonat"],"Title, Date, & Excerpt":["C\u00edm, d\u00e1tum \u00e9s kivonat"],"Title & Excerpt":["C\u00edm \u00e9s kivonat"],"Title & Date":["C\u00edm \u00e9s d\u00e1tum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Mutassuk a legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek list\u00e1j\u00e1t, a ragad\u00f3sokon k\u00edv\u00fcl."],"Posts List":["Bejegyz\u00e9sek list\u00e1ja"],"Keyword":["Kulcssz\u00f3"],"Filters":["Sz\u0171r\u0151k"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["A blogbejegyz\u00e9sek \"kit\u0171zhet\u0151ek\", ez egy funkci\u00f3 ami az oldal tetej\u00e9re helyezi a bejegyz\u00e9st am\u00edg m\u00e1s blogbejegyz\u00e9s nem ker\u00fcl kit\u0171z\u00e9sre."],"Sticky posts":["Ragad\u00f3s bejegyz\u00e9sek"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["A WordPress k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00edpus\u00fa tartalmakb\u00f3l \u00e1ll, amik \"Bejegyz\u00e9st\u00edpus\" alapj\u00e1n gy\u0171jtem\u00e9nyekre vannak osztva. Alap\u00e9rtelmezetten egy p\u00e1r el\u00e9rhet\u0151, p\u00e9ld\u00e1ul blogbejegyz\u00e9sek \u00e9s oldalak, de a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek t\u00f6bbet is hozz\u00e1adhatnak."],"Inherit query from template":["Mintasablonb\u00f3l \u00f6r\u00f6k\u00f6lt lek\u00e9rdez\u00e9s"],"Only":["Kiz\u00e1r\u00f3lag"],"Exclude":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Max page to show":["Maxim\u00e1lisan megjelen\u0151 oldal"],"Offset":["Eltol\u00e1s"],"Items per Page":["Oldalank\u00e9nti elemsz\u00e1m"],"Display settings":["Megjelen\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Site Title placeholder":["Honlap c\u00edm helykit\u00f6lt\u0151"],"Write site title\u2026":["A weboldal c\u00edmsora..."],"Site title text":["Honlap c\u00edm sz\u00f6veg"],"Write site tagline\u2026":["Adjuk meg a weboldal c\u00edmsor\u00e1t..."],"Site tagline text":["Az oldal szlogen bet\u0171t\u00edpusa"],"Link image to home":["A k\u00e9p hivatkoz\u00e1sa mutasson a f\u0151oldalra"],"Image width":["K\u00e9p sz\u00e9less\u00e9ge"],"Click plus to add":["Tov\u00e1bbi hozz\u00e1ad\u00e1s a plusszal"],"Default (<div>)":["Alap\u00e9rtelmezett (<div>)"],"HTML element":["HTML elem"],"Redirect to current URL":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s a jelenlegi URL-re."],"Display login as form":["Bejelentkez\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se \u0171rlapk\u00e9nt"],"Media width":["M\u00e9dia sz\u00e9less\u00e9ge"],"Embed of %s.":["%s be\u00e1gyaz\u00e1sa"],"PDF embed":["PDF be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embed of the selected PDF file.":["\u00c1gyazzuk be a kijel\u00f6lt PDF f\u00e1jlt."],"Copied URL to clipboard.":["Hivatkoz\u00e1s v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva"],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Megjegyz\u00e9s: A leg\u00f6bb mobil \u00e9s tablet b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 nem jelen\u00edti meg a be\u00e1gyazott PDF-eket."],"Show inline embed":["Sork\u00f6zi be\u00e1gyaz\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se"],"PDF settings":["PDF be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d \/ %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["A webhely\u00fcnk\u00f6n nincs egyetlen bejegyz\u00e9s sem, ez\u00e9rt itt most semmit sem lehet megjelen\u00edteni."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Az automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s sz\u00e1mos haszn\u00e1lhat\u00f3s\u00e1gi probl\u00e9m\u00e1t vet fel."],"Add citation":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add quote":["Id\u00e9zet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add caption":["Felirat hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Choose":["Kiv\u00e1laszt"],"Start blank":["Kezdj\u00fck \u00fcresen"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"This content is password protected.":["Ez a tartalom jelsz\u00f3val v\u00e9dett."],"Icon color":["Ikonsz\u00edn"],"Huge":["Hatalmas"],"Normal":["Norm\u00e1l"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Rig\u00f3\u00e9nek a New York-i Central Parkban."],"Video caption text":["Vide\u00f3 felirat sz\u00f6vege"],"Write verse\u2026":["Vers \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Verse text":["K\u00f6ltem\u00e9ny sz\u00f6veg"],"Column %d text":["%d oszlop megnevez\u00e9s"],"Table caption text":["T\u00e1bla felirat sz\u00f6vege"],"Footer cell text":["L\u00e1bl\u00e9c cella sz\u00f6veg"],"Body cell text":["T\u00f6rzs cella sz\u00f6veg"],"Header cell text":["Fejr\u00e9sz cella sz\u00f6veg"],"Shortcode text":["R\u00f6vid k\u00f3d"],"Block cannot be rendered inside itself.":["A blokkot nem lehet \u00f6nmag\u00e1ban megjelen\u00edteni"],"Pullquote citation text":["Kiemelt id\u00e9zet hivatkoz\u00e1s\u00e1nak sz\u00f6vege"],"Pullquote text":["Kiemelt id\u00e9zet sz\u00f6veg"],"Preformatted text":["El\u0151reform\u00e1zott sz\u00f6veg"],"List text":["Lista sz\u00f6veg"],"Ordered":["Rendezett"],"Unordered":["Sorrend n\u00e9lk\u00fcl"],"Download button text":["Let\u00f6lt\u00e9s gomb sz\u00f6vege"],"Button width":["Gomb sz\u00e9less\u00e9ge"],"Audio caption text":["Audi\u00f3 felirat sz\u00f6vege"],"Gallery caption text":["Gal\u00e9ria felirat sz\u00f6vege"],"Image caption text":["K\u00e9p felirat sz\u00f6vege"],"Add text over image":["K\u00e9p f\u00f6l\u00f6tti sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Open links in new tab":["Hivatkoz\u00e1sok megnyit\u00e1sa \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Convert to blocks":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s blokkokk\u00e1"],"Add tracks":["S\u00e1vok hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Remove track":["S\u00e1v elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Kind":["T\u00edpus"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Nyelvi c\u00edmke"],"Source language":["Forr\u00e1s nyelv"],"Title of track":["A s\u00e1v c\u00edme"],"Label":["Felirat"],"Edit track":["S\u00e1v szerkeszt\u00e9se"],"Text tracks":["Sz\u00f6veges s\u00e1vok"],"Edit %s":["Szerkeszt\u00e9s %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["A s\u00e1vok lehetnek feliratok, al\u00e1\u00edr\u00e1sok, fejezetek vagy le\u00edr\u00e1sok. Seg\u00edtenek a tartalmainkat a felhaszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e9lesebb k\u00f6re sz\u00e1m\u00e1ra el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 tenni."],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"Subtitles":["Feliratok"],"Use button with icon":["Gomb haszn\u00e1lata ikonnal"],"Button inside":["Gomb bel\u00fcl"],"Button outside":["Gomb k\u00edv\u00fcl"],"No button":["Nincs gomb"],"Change button position":["A gomb helyzet\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Toggle search label":["Keres\u0151 felirat \u00e1tv\u00e1lt\u00e1sa"],"\u201cRead more\u201d link text":["A \"B\u0151vebben\" hivatkoz\u00e1s felirata"],"Add link to featured image":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa a kiemelt k\u00e9phez"],"Repeated background":["Ism\u00e9tl\u0151d\u0151 h\u00e1tt\u00e9r"],"One column":["Egy oszlop"],"100":["100"],"Find out more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"Search for patterns":["Mint\u00e1zat keres\u00e9se"],"by %s":["Szerz\u0151: %s"],"Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Display author name":["Szerz\u0151 n\u00e9v megjelen\u00edt\u00e9se"],"Change content position":["Tartalom helyzet\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Minimum height of cover":["A fejl\u00e9c minim\u00e1lis magass\u00e1ga"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Ez az oszlop meghaladja az aj\u00e1nlott m\u00e9retet \u00e9s megjelen\u00edt\u00e9si hib\u00e1t okozhat."],"Browser default":["B\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmez\u00e9se"],"Edit gallery image":["Gal\u00e9ria k\u00e9p szerkeszt\u00e9se"],"Upload external image":["K\u00fcls\u0151 k\u00e9p felt\u00f6lt\u00e9se"],"Crop":["K\u00f6rbev\u00e1g\u00e1s"],"Image uploaded.":["K\u00e9p felt\u00f6ltve."],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"survey":["felm\u00e9r\u00e9s"],"social":["k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi"],"Mobile":["Mobil"],"Block variations":["Blokk vari\u00e1ci\u00f3k"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"Add media":["M\u00e9dia hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Csak gomb"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["A hivatkoz\u00e1snak adott t\u00f6m\u00f6r le\u00edr\u00e1ssal seg\u00edts\u00fcnk a k\u00e9perny\u0151 felolvas\u00f3t haszn\u00e1l\u00f3knak."],"Link label":["Hivatkoz\u00e1s felirat"],"%s label":["%s felirat"],"Social Icon":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi ikon"],"Select poster image":["Poszterk\u00e9p kijel\u00f6l\u00e9se"],"Poster image":["Poszterk\u00e9p"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Mit tett a roppant isten, a P\u00e1n,\n   A n\u00e1dasbann, a foly\u00f3n\u00e1l?\nM\u00edg roml\u00e1st sz\u00f3rt az \u00e1tka, az \u00e1m,\nS pancsolt fr\u00f6cs\u00f6gve a kecskepata,\nHogy arany liliom sz\u00e1llt ide-oda,\n   \u00c9s szitak\u00f6t\u0151 a foly\u00f3n\u00e1l?"],"Footer label":["L\u00e1bl\u00e9c felirat"],"Header label":["Fejl\u00e9c felirat"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - \u00c1JULT HAJNAL - 1940 (MINIAT\u00daRA)\nT\u00e1voli, kicsi, megvil\u00e1g\u00edtott ablak.\nK\u00f6r\u00fcl\u00f6tte egy szinte teljesen fekete k\u00e9perny\u0151. Ahogyan a kamera lassan postai b\u00e9lyeg szer\u0171 ablak fel\u00e9 mozdul, \u00faj alakzatok is megjelennek;"],"Image alignment":["K\u00e9p illeszked\u00e9s"],"Display featured image":["Kiemelt k\u00e9p megjelen\u00edt\u00e9se"],"Full post":["Teljes bejegyz\u00e9s"],"Show:":["Mutat:"],"Media file":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ A \"block\" egy absztrakt fogalom\n\/\/ markup egys\u00e9geket jelent, \n\/\/ mely egys\u00e9gek \u00f6sszess\u00e9ge adja \n\/\/ az oldal tartalm\u00e1t \u00e9s elrendez\u00e9s\u00e9t.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Hivatkoz\u00e1s"],"ADD MEDIA":["M\u00c9DIA HOZZ\u00c1AD\u00c1SA"],"Level %1$s. %2$s":["%1$s. szint %2$s"],"Level %s. Empty.":["%s. szint \u00fcres."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Megjegyz\u00e9s: sz\u00e1mos eszk\u00f6z\u00f6n \u00e9s b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben ez a sz\u00f6veg nem fog megjelenni.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Adjuk meg a k\u00e9p szerep\u00e9t az oldalon."],"Title attribute":["C\u00edm tulajdons\u00e1g"],"Embed a TikTok video.":["TikTok vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa"],"Open Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Image size":["K\u00e9pm\u00e9ret"],"Small":["Kicsi"],"Enter address":["C\u00edm megad\u00e1sa"],"Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"],"List view":["Lista n\u00e9zet"],"Sorting and filtering":["Rendez\u00e9s \u00e9s sz\u0171r\u00e9s"],"Post content":["Bejegyz\u00e9s tartalma"],"menu":["men\u00fc"],"Percentage Width":["Sz\u00e1zal\u00e9kos sz\u00e9less\u00e9g"],"Column settings":["Oszlopbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"There is no poster image currently selected":["Jelenleg nincs poszterk\u00e9p kijel\u00f6lve"],"The current poster image url is %s":["A jelenlegi poszter k\u00e9p URL-e: %s"],"Play inline":["Be\u00e1gyazott lej\u00e1tsz\u00e1s"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A Lorem Ipsum egy egyszer\u0171 sz\u00f6vegr\u00e9szlete, sz\u00f6vegut\u00e1nzata a bet\u0171szed\u0151 \u00e9s nyomdaiparnak. A Lorem Ipsum az 1500-as \u00e9vek \u00f3ta standard sz\u00f6vegr\u00e9szletk\u00e9nt szolg\u00e1lt az iparban; mikor egy ismeretlen nyomd\u00e1sz \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtotta a bet\u0171k\u00e9szlet\u00e9t \u00e9s egy p\u00e9lda-k\u00f6nyvet vagy sz\u00f6veget nyomott pap\u00edrra, ezt haszn\u00e1lta. "],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["A hiedelemmel ellent\u00e9tben a Lorem Ipsum nem v\u00e9letlenszer\u00fb sz\u00f6veg. Gy\u00f6kerei egy Kr. E. 45-\u00f6s latin irodalmi klasszikushoz ny\u00falnak. Richarrd McClintock a virginiai Hampden-Sydney egyetem professzora kikereste az ismeretlenebb latin szavak k\u00f6z\u00fcl az egyiket (consectetur) egy Lorem Ipsum r\u00e9szletb\u00f5l, \u00e9s a klasszikus irodalmat \u00e1tkutatva vitathatatlan forr\u00e1st tal\u00e1lt. A Lorem Ipsum az 1.10.32 \u00e9s 1.10.33-as de Finibus Bonoruem et Malorum r\u00e9szleteib\u00f5l sz\u00e1rmazik (A J\u00f3 \u00e9s Rossz hat\u00e1rai - Cicero), Kr. E. 45-b\u00f5l. A k\u00f6nyv az etika elm\u00e9let\u00e9t tanulm\u00e1nyozza, ami nagyon n\u00e9pszer\u00fb volt a renesz\u00e1nsz korban. A Lorem Ipsum els\u00f5 sora, Lorem ipsum dolor sit amet.. a 1.10.32-es bekezd\u00e9sb\u00f5l sz\u00e1rmazik."],"Three columns; wide center column":["H\u00e1rom oszlop; nagyon sz\u00e9les k\u00f6z\u00e9ps\u0151 oszlop"],"Three columns; equal split":["H\u00e1rom oszlop; egyenl\u0151 megoszt\u00e1sok"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kett\u0151 oszlop; k\u00e9tharmad-egyharmad megoszt\u00e1s"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kett\u0151 oszlop; egyharmad-k\u00e9tharmad megoszt\u00e1s"],"Two columns; equal split":["Kett\u0151 oszlop; egyenl\u0151 megoszt\u00e1s"],"Call to Action":["Felh\u00edv\u00e1s cselekv\u00e9sre"],"Link rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["\u00dcdv\u00f6zlett a blokkok csod\u00e1latos vil\u00e1g\u00e1ban\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["M\u00e1sok id\u00e9z\u00e9s\u00e9ben, magunkat id\u00e9zz\u00fck."],"Reverse list numbering":["Sz\u00e1moz\u00e1s megford\u00edt\u00e1sa"],"Start value":["Kezd\u0151\u00e9rt\u00e9k"],"Ordered list settings":["Rendezett lista be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Az egyik legnehezebb dolog a tegnol\u00f3gi\u00e1ban, hogy megzavarjuk \u00f6nmagunkat."],"Upload a file or pick one from your media library.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy f\u00e1jlt, vagy v\u00e1lasszunk egyet a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l"],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Attachment page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"December 6, 2018":["2018. december 06."],"February 21, 2019":["2019. febru\u00e1r 21."],"May 7, 2019":["2019. m\u00e1jus 07."],"Release Date":["Kiad\u00e1s id\u0151pontja"],"Jazz Musician":["Jazz zen\u00e9sz"],"Footer section":["L\u00e1br\u00e9sz szakasz"],"Header section":["Fejr\u00e9sz szakasz"],"Change column alignment":["Oszlopigaz\u00edt\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Create Table":["T\u00e1bl\u00e1zat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Insert a table for sharing data.":["Illessz\u00fcnk be egy t\u00e1bl\u00e1t az adatok megoszt\u00e1s\u00e1hoz."],"Align column right":["Cella jobbra rendez\u00e9se"],"Align column center":["Cella k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align column left":["Cella balra rendez\u00e9se"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["M\u00e9dia t\u00f6rl\u00e9se"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Felt\u0171nik a Mont Blanc - csendes, havas \u00e9s der\u0171s fens\u00e9g."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Az \u00f6k\u00f6rszem<br>meg\u00e9lhet\u00e9s\u00e9t keresi<br>hangtalanul."],"Describe the purpose of the image.":["Hat\u00e1rozzuk meg a k\u00e9p c\u00e9lj\u00e1t."],"Crop image to fill entire column":["V\u00e1gjuk meg a k\u00e9pet, hogy kit\u00f6ltse a teljes cell\u00e1t"],"Write gallery caption\u2026":["Adjuk meg a gal\u00e9ria c\u00edm\u00e9t\u2026"],"Move image forward":["Mozgassuk a k\u00e9pet el\u0151re"],"Move image backward":["Mozgassuk a k\u00e9pet vissza"],"Code is Poetry":["A k\u00f3d k\u00f6lt\u00e9szet"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Spanyolorsz\u00e1g La Mancha nev\u0171 r\u00e9sz\u00e9nek egyik faluj\u00e1ban, melynek nev\u00e9re nem eml\u00e9kszem bizonyosan, \u00e9lt nem r\u00e9g egy olyan nemes ember, a milyen m\u00e9g mai naps\u00e1g is van ak\u00e1rh\u00e1ny, s a kiknek majd minden vagyona egy fogason f\u00fcgg\u0151 d\u00e1rd\u00e1b\u00f3l, r\u00e9gi pajzsb\u00f3l, v\u00e9zna parip\u00e1b\u00f3l \u00e9s egy-k\u00e9t fut\u00f3s ag\u00e1rb\u00f3l szokott \u00e1llani. "],"Six.":["Hat."],"Five.":["\u00d6t."],"Four.":["N\u00e9gy."],"Three.":["H\u00e1rom."],"Two.":["Kett\u0151."],"One.":["Egy."],"Group":["Csoport"],"Learn more about embeds":["B\u0151vebben a be\u00e1gyaz\u00e1sr\u00f3l"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Illessz\u00fcnk be egy hivatkoz\u00e1st oda, ahol a tartalmat szeretn\u00e9nk megjelen\u00edteni."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel vide\u00f3t, v\u00e1lasszuk ki a m\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l, vagy adjuk meg URL-el"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy k\u00e9pf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel"],"- Select -":["- V\u00e1laszt -"],"Max number of words in excerpt":["A kivonat szavainak maxim\u00e1lis sz\u00e1ma"],"Display excerpt":["Kivonat megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display date":["D\u00e1tum megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display author":["Szerkeszt\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se"],"Edit RSS URL":["RSS URL szerkeszt\u00e9se"],"Use URL":["URL haszn\u00e1lata"],"Enter URL here\u2026":["Adjuk meg egy URL-t"],"Add button text\u2026":["Adjuk meg a gomb felirat\u00e1t"],"Button text":["Gomb felirat"],"Optional placeholder\u2026":["V\u00e1laszthat\u00f3 hely\u0151rz\u0151\u2026"],"Optional placeholder text":["V\u00e1laszthat\u00f3 hely\u0151rz\u0151felirat"],"Add label\u2026":["C\u00edmke hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Label text":["C\u00edmke felirata"],"Hide the excerpt on the full content page":["Rejts\u00fck el a kivonatot a teljes tartalomoldalon"],"The excerpt is visible.":["A kivonat l\u00e1that\u00f3."],"The excerpt is hidden.":["A kivonat elrejtve."],"Focal point picker":["F\u00f3kuszpont-kiv\u00e1laszt\u00f3"],"image %1$d of %2$d in gallery":["a gal\u00e9ria %1$d. k\u00e9pe a %2$d k\u00e9pb\u0151l"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["A(z) %s be\u00e1gyazott tartalm\u00e1nak el\u0151n\u00e9zete nem tekinthet\u0151 meg a szerkeszt\u0151ben."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Sajn\u00e1ljuk, ezt a tartalmat nem lehets\u00e9ges be\u00e1gyazni."],"Embed Amazon Kindle content.":["Be\u00e1gyazott Amazon Kindle tartalom."],"ebook":["eK\u00f6nyv"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (kor\u00e1bban Polldaddy) tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Tartalom\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvert\u00e1l\u00e1s linkk\u00e9"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra"],"This image has an empty alt attribute":["A k\u00e9phez tartoz\u00f3 alt jellemz\u0151 \u00fcres"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["A k\u00e9phez tartoz\u00f3 alt jellemz\u0151 \u00fcres; %s a f\u00e1jln\u00e9v"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["\u00dcres blokk: kezdj\u00fcnk el \u00edrni, vagy \u00edrjunk be egy perjelet egy blokk kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Stack on mobile":["Egym\u00e1s al\u00e1 mobilon"],"Link removed.":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edtva."],"Playback controls":["Lej\u00e1tsz\u00e1s vez\u00e9rl\u00e9s"],"Muted":["N\u00e9m\u00edtva"],"Width settings":["Sz\u00e9less\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"New Column":["\u00daj oszlop"],"Fixed width table cells":["Fix sz\u00e9less\u00e9g\u0171 t\u00e1bl\u00e1zatcell\u00e1k"],"Edit table":["T\u00e1bl\u00e1zat szerkeszt\u00e9se"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Row count":["Sorok sz\u00e1ma"],"Column count":["Oszlopok sz\u00e1ma"],"Height in pixels":["Magass\u00e1g pixelben"],"Write shortcode here\u2026":["R\u00f6vidk\u00f3d helye\u2026"],"Shortcode":["R\u00f6vidk\u00f3d"],"Separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"Write preformatted text\u2026":["El\u0151form\u00e1zott sz\u00f6veg \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Drop cap":["Inici\u00e1l\u00e9"],"Toggle to show a large initial letter.":["V\u00e1lasszunk egy nagym\u00e9ret\u0171 kezd\u0151bet\u0171t (inici\u00e1l\u00e9t)."],"Showing large initial letter.":["Nagy m\u00e9ret\u0171 kezd\u0151bet\u0171vel jelenjen meg."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["A webhely\u00fcnk nem t\u00e1mogatja a \"%s\" blokkot. Meghagyhatjuk a blokkot ahogy van, vagy t\u00f6r\u00f6lhetj\u00fck teljesen."],"Keep as HTML":["HTML megtart\u00e1sa"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["A webhely\u00fcnk nem t\u00e1mogatja a \"%s\" blokkot. Meghagyhatjuk a blokkot ahogy van, \u00e1talak\u00edthatjuk Egy\u00e9ni HTML blokk\u00e1, vagy t\u00f6r\u00f6lhetj\u00fck teljesen."],"Media area":["M\u00e9dia ter\u00fclet"],"Show media on right":["M\u00e9dia megjelen\u00e9se jobboldalon"],"Show media on left":["M\u00e9dia megjelen\u00e9se baloldalon"],"Indent list item":["Listaelem beh\u00faz\u00e1s\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9se"],"Outdent list item":["Listaelem beh\u00faz\u00e1s\u00e1nak cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Convert to ordered list":["Konvert\u00e1l\u00e1s sz\u00e1mozott list\u00e1v\u00e1"],"Convert to unordered list":["Konvert\u00e1l\u00e1s felsorol\u00e1ss\u00e1"],"Latest Posts":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek"],"Display post date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tum\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Number of comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1ma"],"Display avatar":["Szerz\u0151 k\u00e9p\u00e9nek mutat\u00e1sa"],"Edit image":["K\u00e9p szerkeszt\u00e9se"],"Write HTML\u2026":["HTML \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Heading":["C\u00edmsor"],"Crop images":["K\u00e9pek k\u00f6rbev\u00e1g\u00e1sa"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Ide h\u00fazhatunk \u00faj k\u00e9peket, vagy a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l kijel\u00f6lhet\u00fcnk a m\u00e1r felt\u00f6lt\u00f6ttekb\u0151l."],"Thumbnails are not cropped.":["Az el\u0151n\u00e9zeti k\u00e9pek nincsenek k\u00f6rbev\u00e1gva."],"Thumbnails are cropped to align.":["Az el\u0151n\u00e9zeti k\u00e9pek az igaz\u00edt\u00e1s miatt v\u00e1g\u00e1sra ker\u00fcltek."],"Show download button":["Let\u00f6lt\u00e9s gomb megjelen\u00edt\u00e9se"],"button label\u0004Download":["Let\u00f6lt\u00e9s"],"Copy URL":["URL m\u00e1sol\u00e1sa"],"Write file name\u2026":["\u00cdrjunk be f\u00e1jl nevet\u2026"],"block title\u0004Embed":["Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Embedded content from %s":["Be\u00e1gyazott tartalom innen: %s"],"button label\u0004Embed":["Be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Enter URL to embed here\u2026":["URL megad\u00e1sa a be\u00e1gyaz\u00e1shoz\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["\u00c1tm\u00e9retez\u00e9s kisebb eszk\u00f6z\u00f6k eset\u00e9n"],"Media settings":["M\u00e9dia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit URL":["URL szerkeszt\u00e9se"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ez a beilleszt\u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 ablak m\u00e9retez\u00e9se ut\u00e1n lehet, hogy nem fogja megtartani a m\u00e9retar\u00e1nyt."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ez a beilleszt\u00e9s a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 ablak m\u00e9retez\u00e9se ut\u00e1n is megfogja tartani a m\u00e9retar\u00e1nyt."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a TED video.":["TED vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Scribd content.":["Scribd tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Screencast content.":["Screencast tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit sz\u00e1l be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Issuu content.":["Issuu tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Imgur content.":["Imgur tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed an Animoto video.":["Animoto vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Flickr content.":["Flickr tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed Spotify content.":["Spotify tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud tartalom be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"audio":["hangf\u00e1jl"],"blog":["blog"],"post":["bejegyz\u00e9s"],"Embed an Instagram post.":["Instagram bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"image":["k\u00e9p"],"Embed a Facebook post.":["Facebook bejegyz\u00e9s be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Embed a YouTube video.":["YouTube vide\u00f3 be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"video":["vide\u00f3"],"music":["zene"],"Embed a tweet.":["Tweet be\u00e1gyaz\u00e1sa."],"Write title\u2026":["\u00cdrjunk c\u00edmet\u2026"],"Overlay":["Bor\u00edt\u00e1s"],"Fixed background":["Fix h\u00e1tt\u00e9r"],"Cover":["Bor\u00edt\u00f3k\u00e9p"],"Write code\u2026":["K\u00f3d \u00edr\u00e1sa\u2026"],"Classic":["Klasszikus"],"Add text\u2026":["Sz\u00f6veg hozz\u00e1ad\u00e1sa\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["A blokk t\u00f6r\u00f6lve lett vagy nem el\u00e9rhet\u0151."],"button label\u0004Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Avatar":["Avatar"],"Replace image":["K\u00e9p csere"],"Number of items":["Elemek sz\u00e1ma"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["R\u00e9git\u0151l az \u00fajak fel\u00e9"],"Newest to oldest":["\u00dajt\u00f3l a r\u00e9giek fel\u00e9"],"Order by":["Rendez\u00e9s"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"English":["Angol"],"Chapters":["Fejezetek"],"Day":["Nap"],"Month":["H\u00f3nap"],"Table of Contents":["Tartalomjegyz\u00e9k"],"Contact us":["Kapcsolat"],"Original":["Eredeti"],"Search results":["Keres\u00e9s eredm\u00e9nye"],"(Untitled)":["(C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl)"],"Read more":["B\u0151vebben"],"Embed a WordPress post.":["Be\u00e1gyaz\u00e1s egy WordPress bejegyz\u00e9sbe"],"Taxonomy":["Oszt\u00e1lyoz\u00e1si rendszer"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A le\u00edr\u00e1s a men\u00fcben fog megjelenni, amennyiben a haszn\u00e1lt sablon t\u00e1mogatja a megjelen\u00edt\u00e9st."],"%1$s response to %2$s":["%1$s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s a(z) %2$s bejegyz\u00e9shez","%1$s hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s a(z) %2$s bejegyz\u00e9shez"],"Minimum height":["Minim\u00e1lis magass\u00e1g"],"Detach":["Lev\u00e1laszt\u00e1s"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Year":["\u00c9v"],"Display Settings":["K\u00e9perny\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"editor button\u0004Left to right":["Balr\u00f3l jobbra"],"Autoplay":["Automatikus lej\u00e1tsz\u00e1s"],"Metadata":["Meta adat"],"Auto":["Automatikus"],"Table":["T\u00e1bl\u00e1zat"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"File":["F\u00e1jl"],"Delete column":["Oszlop t\u00f6rl\u00e9se"],"Replace":["Csere"],"Page break":["Oldalt\u00f6r\u00e9s"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Menu":["Men\u00fc"],"Invalid":["Hib\u00e1s"],"Empty":["\u00dcres"],"Video":["Vide\u00f3"],"Columns":["Oszlopok"],"Large":["Nagy"],"Media File":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Attachment Page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"Include":["Belefoglal\u00e1s"],"Remove image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Exit fullscreen":["Kil\u00e9p\u00e9s a teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3db\u00f3l"],"Link":["Link"],"Link to %s":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s: %s"],"Preload":["El\u0151t\u00f6lt\u00e9s"],"Square":["N\u00e9gyzet"],"Display as dropdown":["Mutat\u00e1s leny\u00edl\u00f3 list\u00e1ban"],"Descriptions":["Le\u00edr\u00e1sok"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"%s response":["%s v\u00e1lasz","%s v\u00e1lasz"],"One response":["Egy v\u00e1lasz"],"Add a featured image":["Kiemelt k\u00e9p hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"One response to %s":["Egy hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s a(z) %s bejegyz\u00e9shez"],"Menus":["Men\u00fck"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Image":["K\u00e9p"],"Home":["Kezd\u0151lap"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Loop":["Ciklus"],"List":["Lista"],"Unlink":["Link t\u00f6rl\u00e9se"],"Indent":["Bekezd\u00e9s"],"Outdent":["Kih\u00faz\u00e1s"],"Code":["K\u00f3d"],"Insert column after":["Oszlop besz\u00far\u00e1sa m\u00f6g\u00e9"],"Insert column before":["Oszlop besz\u00far\u00e1sa el\u00e9"],"Delete row":["Sor t\u00f6rl\u00e9se"],"Insert row after":["Sor besz\u00far\u00e1sa m\u00f6g\u00e9"],"Insert row before":["Sor besz\u00far\u00e1sa el\u00e9"],"Log out":["Kijelentkez\u00e9s"],"Show hierarchy":["Hierarchia mutat\u00e1sa"],"Select Category":["Kateg\u00f3ria kijel\u00f6l\u00e9se"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Calendar":["Napt\u00e1r"],"Show post counts":["Mutassa a bejegyz\u00e9sek sz\u00e1m\u00e1t"],"Post Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s k\u00fcld\u00e9se"],"Leave a Reply":["V\u00e9lem\u00e9ny, hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s?"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"HTML":["HTML"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"About":["N\u00e9vjegy"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Select":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Version":["Verzi\u00f3"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"OK":["OK"],"Media":["M\u00e9dia"],"Alternative text":["Helyettes\u00edt\u0151 sz\u00f6veg"],"Size":["M\u00e9ret"],"Add Media":["M\u00e9dia hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Reply":["V\u00e1lasz"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Anonymous":["N\u00e9vtelen"],"None":["Semmi"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Name":["N\u00e9v"],"Categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Excerpt":["Kivonat"],"Apply":["Alkalmaz"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"URL":["URL"],"Author":["Szerz\u0151"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Title":["C\u00edm"],"No posts found.":["Nincsenek bejegyz\u00e9sek."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}