{"translation-revision-date":"2024-01-19 19:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#permalink"],"Editing the pattern will update it anywhere it is used.":["A minta szerkeszt\u00e9se minden egyes felhaszn\u00e1l\u00e1si helyen m\u00f3dos\u00edtani fogja."],"Set pattern sync status":["A minta szinkroniz\u00e1l\u00e1si st\u00e1tusz\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapota"],"Upload all":["\u00d6sszes felt\u00f6lt\u00e9se"],"There are some external images in the post which can be uploaded to the media library. Images coming from different domains may not always display correctly, load slowly for visitors, or be removed unexpectedly.":["A bejegyz\u00e9sben tal\u00e1lhat\u00f3 k\u00fcls\u0151 k\u00e9peket is fel lehetne t\u00f6lteni a m\u00e9diat\u00e1rba. Az idegen domainen l\u00e9v\u0151 k\u00e9pek, lehet, hogy nem jelennek meg helyesen, lassan t\u00f6lt\u0151dnek be a l\u00e1togat\u00f3knak, vagy v\u00e1ratlanul elt\u0171nhetnek."],"External media":["K\u00fcls\u0151 m\u00e9dia"],"Select image block.":["K\u00e9p blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"Allow comments on new posts":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se az \u00faj bejegyz\u00e9seken"],"Maximum posts per page":["A bejegyz\u00e9sek maxim\u00e1lis sz\u00e1ma oldalank\u00e9nt"],"Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"Fully synced":["Teljesen szinkroniz\u00e1lva"],"Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Munka<\/a>\/ %2$s"],"Search audio":["Keres\u00e9s az audio f\u00e1jlok k\u00f6z\u00f6tt"],"Search videos":["Vide\u00f3k keres\u00e9se"],"Search images":["K\u00e9pek keres\u00e9se"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"Time to read":["Olvas\u00e1si id\u0151"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> perc","<span>%d<\/span> perc"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> perc"],"Learn more.":["B\u0151vebben..."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F j G:i"],"Tomorrow at %s":["Holnap %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["G:i"],"Today at %s":["Ma %s-kor"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["Y. F j. G:i"],"Control how this post is viewed.":["A bejegyz\u00e9s megjelen\u00e9s\u00e9nek szab\u00e1lyoz\u00e1sa"],"Only those with the password can view this post.":["Ezt a bejegyz\u00e9st csak jelsz\u00f3val lehet megn\u00e9zni."],"Apply suggested format: %s":["Alkalmazzuk a javasolt form\u00e1tumot: %s"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["A kateg\u00f3ri\u00e1k hasznos m\u00f3dot k\u00edn\u00e1lnak a kapcsol\u00f3d\u00f3 bejegyz\u00e9sek csoportos\u00edt\u00e1s\u00e1ra, \u00e9s gyorsan elmondhatj\u00e1k az olvas\u00f3knak, hogy mir\u0151l sz\u00f3l a bejegyz\u00e9s."],"Assign a category":["Kateg\u00f3ria hozz\u00e1rendel\u00e9se"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Ha \u00e1tveszi az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st, a m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 elvesz\u00edti a bejegyz\u00e9s szerkeszt\u00e9si fel\u00fcgyelet\u00e9t, de a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sai ment\u00e9sre ker\u00fclnek."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> jelenleg ezen a bejegyz\u00e9sen dolgozik (<PreviewLink \/>), ami azt jelenti, hogy nem hajthat v\u00e9gre m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat, hacsak nem veszi \u00e1t t\u0151le."],"preview":["el\u0151n\u00e9zet"],"Exit editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a szerkeszt\u0151b\u0151l"],"These changes will affect your whole site.":["Ezek a v\u00e1ltoztat\u00e1sok az eg\u00e9sz webhelyet \u00e9rintik."],"View Preview":["El\u0151n\u00e9zet megtekint\u00e9se"],"Draft saved.":["V\u00e1zlat mentve."],"Icon":["Ikon"],"Site updated.":["Webhely friss\u00edtve."],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"The following changes have been made to your site, templates, and content.":["A k\u00f6vetkez\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok t\u00f6rt\u00e9ntek webhelyen, a mintasablonokban, a tartalomban."],"The following content has been modified.":["Az al\u00e1bbi tartalom m\u00f3dosult."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Ez a v\u00e1ltoz\u00e1s csak az ezt a sablont haszn\u00e1l\u00f3 oldalakat \u00e9s bejegyz\u00e9seket \u00e9rinti."],"This change will affect your whole site.":["Ez a m\u00f3dos\u00edt\u00e1s az eg\u00e9sz webhelyet \u00e9rinti."],"Template Parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Page on front":["F\u0151oldal"],"Show on front":["Megjelen\u00e9s el\u0151l"],"Characters":["Karakterek"],"Save draft":["V\u00e1zlat ment\u00e9se"],"Are you ready to save?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a ment\u00e9sre?"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"Password protected":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"Update\u2026":["Friss\u00edt\u00e9s\u2026"],"Submit for Review\u2026":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre\u2026"],"Pending review":["F\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Restore the backup":["Ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151nkben elmentett bejegyz\u00e9s \u00e1llapot elt\u00e9r a fenti v\u00e1ltozatt\u00f3l."],"Details":["R\u00e9szletek"],"The last part of the URL.":["Az URL v\u00e9gz\u0151d\u00e9se."],"Search Terms":["Kifejez\u00e9sek keres\u00e9se"],"Stick to the top of the blog":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s a blog tetej\u00e9hez"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["Az aktu\u00e1lis k\u00e9pnek nincs alternat\u00edv sz\u00f6vege. A f\u00e1jl neve: %s"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["A kiemelt k\u00e9p szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9diaf\u00e1jl-felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Trashing failed":["Nem siker\u00fclt a Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s."],"Updating failed.":["Friss\u00edt\u00e9s sikertelen."],"Scheduling failed.":["Sikertelen \u00fctemez\u00e9s."],"Publishing failed.":["Sikertelen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"Reset the template":["Mintasablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Keep it as is":["Hagyjuk \u00fagy, ahogyan van"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["A bejegyz\u00e9s tartalma nem egyezik meg a mintasablonhoz haszn\u00e1lt bejegyz\u00e9s t\u00edpus\u00e1val."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Ez a v\u00e1ltoztat\u00e1s tartalomveszt\u00e9ssel j\u00e1rhat, biztosan folytatjuk?"],"Document Outline":["Dokumentum k\u00f6rvonala"],"Paragraphs":["Bekezd\u00e9s"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Document Statistics":["Dokumentum statisztika"],"View the autosave":["Az automatikus ment\u00e9s megtekint\u00e9se"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Ennek a bejegyz\u00e9snek van egy frissebb automatikus ment\u00e9se, mint az al\u00e1bbi v\u00e1ltozat."],"Only visible to site admins and editors.":["Csak az oldal adminisztr\u00e1torai \u00e9s szerkeszt\u0151i l\u00e1thatj\u00e1k."],"Visible to everyone.":["B\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."],"Use a secure password":["Haszn\u00e1lj biztons\u00e1gos jelsz\u00f3t"],"Create password":["Jelsz\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9s"],"Would you like to privately publish this post now?":["Tegy\u00fck k\u00f6zz\u00e9 v\u00e9dett tartalomk\u00e9nt ezt a bejegyz\u00e9st?"],"Move to trash":["Lomt\u00e1rba"],"Add title":["C\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Terms":["Kifejez\u00e9s"],"Parent Term":["Sz\u00fcl\u0151 kifejez\u00e9s"],"Add new term":["\u00daj kifejez\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Add new category":["\u00daj kateg\u00f3ria l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"term\u0004Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"term\u0004%s removed":["%s elt\u00e1vol\u00edtva"],"term\u0004%s added":["%s hozz\u00e1adva"],"Term":["Kifejez\u00e9s"],"Tag":["C\u00edmke"],"Add new Term":["\u00daj kifejez\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Switch to draft":["\u00c1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s v\u00e1zlatra"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck a bejegyz\u00e9s id\u0151z\u00edt\u00e9s\u00e9t?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Biztosan visszavonjuk ennek a bejegyz\u00e9snek a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u00e9t?"],"Immediately":["Azonnal"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"Autosaving":["Automatikus ment\u00e9s"],"Publish:":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve:"],"Visibility:":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g:"],"Double-check your settings before publishing.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt ellen\u0151rizz\u00fck le \u00fajra a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainkat."],"Are you ready to publish?":["K\u00e9szen \u00e1llunk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["A munk\u00e1nk a megadott k\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli id\u0151ben megfog jelenni."],"Are you ready to schedule?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az id\u0151z\u00edt\u00e9sre?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Ha k\u00e9szen vagyunk, k\u00fcldj\u00fck el a munk\u00e1nkat \u00e1ttekint\u00e9sre, \u00e9s majd egy Szerkeszt\u0151 enged\u00e9lyezni fogja a megjelen\u00e9s\u00e9t."],"Are you ready to submit for review?":["K\u00e9szen \u00e1llunk az \u00e1ttekint\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bek\u00fcld\u00e9shez?"],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"%s address":["%s c\u00edm"],"What\u2019s next?":["Mi a k\u00f6vetkez\u0151?"],"is now live.":["most \u00e9les."],"is now scheduled. It will go live on":["most id\u0151z\u00edtett. \u00c9les lesz"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["A c\u00edmk\u00e9k a felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e9s a keres\u0151motoroknak seg\u00edtenek a weboldalon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 navig\u00e1l\u00e1sban \u00e9s tartalmak k\u00f6z\u00f6tti keres\u00e9sben. Adjunk hozz\u00e1 n\u00e9h\u00e1ny kulcsz\u00f3, ami a bejegyz\u00e9s\u00fcnket a legjobban jellemzi."],"Add tags":["C\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" form\u00e1tum alkalmaz\u00e1sa."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["A haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 t\u00edpus\u00fa tartalmak, mint pl. k\u00e9pek, vagy vide\u00f3k, kiemel\u00e9s\u00e9hez k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 bejegyz\u00e9st\u00edpusokat haszn\u00e1l. N\u00e9zz\u00fck meg az egyes bejegyz\u00e9s-t\u00edpusokat, hogy milyen speci\u00e1lis megjelen\u00edt\u00e9st biztos\u00edtanak."],"Use a post format":["Haszn\u00e1ljunk egy bejegyz\u00e9s form\u00e1tumot"],"Always show pre-publish checks.":["Mindig jelen\u00edts\u00fck meg a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti figyelmeztet\u00e9st"],"Close panel":["Panel bez\u00e1r\u00e1sa"],"Submit for Review":["K\u00fcld\u00e9s \u00e1ttekint\u00e9sre"],"Scheduling\u2026":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s\u2026"],"Updating\u2026":["Friss\u00edt\u00e9s\u2026"],"Publishing\u2026":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel\u2026"],"imperative verb\u0004Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Generating preview\u2026":["El\u0151n\u00e9zet gener\u00e1l\u00e1sa\u2026"],"Allow pingbacks & trackbacks":["Visszajelz\u00e9s & visszak\u00f6vet\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 jelenleg dolgozik ezzel a bejegyz\u00e9ssel (<PreviewLink \/>), ami azt jelenti, hogy most nem tudjuk a bejegyz\u00e9st m\u00f3dos\u00edtani, hacsak a m\u00e1sik \u00e1t nem veszi a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat."],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Egy m\u00e1sik felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1tvette az ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a bejegyz\u00e9s f\u00f6l\u00f6tt (<PreviewLink \/>). De ne agg\u00f3dj, az eddig v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fcltek!"],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited":["Ez a bejegyz\u00e9s jelenleg szerkeszt\u00e9s alatt \u00e1ll"],"Someone else has taken over this post":["Valaki m\u00e1s \u00e1tvette ezt a bejegyz\u00e9st"],"%d Revision":["%d v\u00e1ltozat","%d v\u00e1ltozat"],"Post Format":["Bejegyz\u00e9s form\u00e1tum"],"Chat":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Aside":["Sz\u00e9ljegyzet"],"Edit or replace the image":["K\u00e9p szerkeszt\u00e9se vagy cser\u00e9je"],"Learn more about manual excerpts":["T\u00f6bb tudnival\u00f3 a k\u00e9zi kivonatol\u00e1sr\u00f3l"],"Write an excerpt (optional)":["\u00cdrjunk egy kivonatot (opcion\u00e1lis)"],"Allow comments":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"no title":["nincs c\u00edm"],"Order":["Sorrend"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Copy Post Text":["Bejegyz\u00e9s sz\u00f6veg\u00e9nek m\u00e1sol\u00e1sa"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(T\u00f6bb C\u00edmsor 1 nem aj\u00e1nlott)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Lehets\u00e9ges, hogy a haszn\u00e1latban l\u00e9v\u0151 sablon m\u00e1r haszn\u00e1lja a H1 elemet a bejegyz\u00e9s c\u00edm\u00e9hez)"],"(Incorrect heading level)":["(\u00c9rv\u00e9nytelen c\u00edmsor szint)"],"(Empty heading)":["(\u00dcres c\u00edmsor)"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Blocks":["Blokkok"],"Take over":["\u00c1tv\u00e9tel"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Schedule\u2026":["\u00dctemez\u00e9s\u2026"],"Current image: %s":["Aktu\u00e1lis k\u00e9p: %s"],"(Untitled)":["(C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl)"],"Logo":["Log\u00f3"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Template:":["Mintasablon:"],"Replace":["Csere"],"Status":["\u00c1llapot"],"Set featured image":["Kiemelt k\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Video":["Vide\u00f3"],"Videos":["Vide\u00f3k"],"Audio":["Hang"],"Saved":["Elmentve"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Tagline":["Honlap egysoros le\u00edr\u00e1sa"],"Link":["Link"],"Words":["Szavak"],"Parent Category":["Sz\u00fcl\u0151 kateg\u00f3ria"],"Image":["K\u00e9p"],"You do not have permission to create Pages.":["Nincs jogosults\u00e1g az oldal l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Quote":["Id\u00e9zet"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Suggestion:":["Javaslat:"],"Untitled":["N\u00e9vtelen"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Images":["K\u00e9pek"],"Add new tag":["\u00daj c\u00edmke l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Schedule":["Id\u0151z\u00edt\u00e9s"],"Public":["Nyilv\u00e1nos"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Save as pending":["Ment\u00e9s, mint f\u00fcgg\u0151ben l\u00e9v\u0151"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"URL":["URL"],"Author":["Szerz\u0151"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}