{"translation-revision-date":"2024-01-19 19:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"Preview in a new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Pre-publish checklist on.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151lista bekapcsolva."],"Pre-publish checklist off.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151lista kikapcsolva."],"Breadcrumbs visible.":["Morzsamen\u00fc l\u00e1that\u00f3."],"Breadcrumbs hidden.":["Morzsamen\u00fc elrejtve."],"Show block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Hide block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk elrejt\u00e9se"],"Editor preferences":["Szerkeszt\u0151i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Post overview\u0004Outline":["K\u00f6rvonal"],"Post overview\u0004List View":["Lista n\u00e9zet"],"Toggle code editor":["K\u00f3d n\u00e9zet v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle list view":["Lista n\u00e9zet v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle fullscreen mode":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle block inspector":["Blokk vizsg\u00e1l\u00f3 v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle settings sidebar":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1v v\u00e1lt\u00f3"],"Hide & Reload Page":["Elrejt\u00e9s & \u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Show & Reload Page":["Megjelen\u00edt\u00e9s & \u00dajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Manage patterns":["Mint\u00e1k kezel\u00e9se"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Time to read:":["Olvas\u00e1si id\u0151:"],"Words:":["Szavak:"],"Characters:":["Karakterek:"],"Distraction free mode deactivated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kikapcsolva"],"Distraction free mode activated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d bekapcsolva"],"Write with calmness":["\u00cdrjunk nyugodtan"],"Document Overview":["Dokumentum \u00e1ttekint\u00e9se"],"Distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Cs\u00f6kkents\u00fck a vizu\u00e1lisan zavar\u00f3 hat\u00e1sokat az eszk\u00f6zt\u00e1r \u00e9s m\u00e1s elemek elrejt\u00e9s\u00e9vel, hogy jobban tudjunk az \u00edr\u00e1sra koncentr\u00e1lni."],"Toggle distraction free mode.":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kapcsol\u00f3"],"Summary":["\u00d6sszefoglal\u00f3"],"Change URL: %s":["URL cser\u00e9je: %s"],"Default template":["Alap\u00e9rtelmezett sablon"],"Select template":["Sablon v\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select template: %s":["Sablon v\u00e1laszt\u00e1sa: %s"],"Edit template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["A sablonok hat\u00e1rozz\u00e1k meg, hogy a tartalom hogyan jelenjen meg a webhely megtekint\u00e9sekor."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"Change date: %s":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1s ideje:  %s"],"Select visibility: %s":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g kiv\u00e1laszt\u00e1sa: %s"],"Always open list view":["Mindig nyissa meg a listan\u00e9zetet"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint megnyitja a tilt\u00f3lista n\u00e9zet oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Copy all blocks":["\u00d6sszes blokk m\u00e1sol\u00e1sa"],"Make the selected text inline code.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg sz\u00f6vegk\u00f6zi k\u00f3dd\u00e1 alak\u00edt\u00e1sa."],"Strikethrough the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg \u00e1th\u00faz\u00e1sa."],"Show text instead of icons on buttons.":["Sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se ikonok helyett a gombokon."],"Show button text labels":["A gomb sz\u00f6veges c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"The posts page template cannot be changed.":["A bejegyz\u00e9sek oldalsablonmint\u00e1ja nem m\u00f3dos\u00edthat\u00f3."],"Close block inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Insert a link to a post or page.":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["A sablonok seg\u00edtenek meghat\u00e1rozni a webhely elrendez\u00e9s\u00e9t. Ebben a szerkeszt\u0151ben blokkokkal \u00e9s mint\u00e1kkal testreszabhatjuk bejegyz\u00e9seink \u00e9s oldalaink minden aspektus\u00e1t."],"noun\u0004Document":["Dokumentum"],"Navigate to the previous view":["El\u0151z\u0151 n\u00e9zet"],"Visible blocks":["L\u00e1that\u00f3 blokkok"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Testreszabhatjuk a blokk-k\u00f6nyvt\u00e1r \u00e9s a szerkeszt\u0151v\u00e1szon blokkjaival val\u00f3 interakci\u00f3t."],"Block interactions":["Blokk interakci\u00f3k"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["A blokkszerkeszt\u0151 fel\u00fclettel \u00e9s a szerkeszt\u00e9si folyamattal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok testreszab\u00e1sa."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Tekints\u00fck \u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, p\u00e9ld\u00e1ul a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got \u00e9s a c\u00edmk\u00e9ket."],"Change options related to publishing.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez kapcsol\u00f3d\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa."],"Publishing":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"%d block is hidden.":["%d blokk elrejtve.","%d blokk elrejtve."],"Welcome to the template editor":["\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a mintasablon szerkeszt\u0151ben"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Template (selected)":["Mintasablon (kiv\u00e1lasztva)"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Az egyedi mintasablon l\u00e9trej\u00f6tt. Sablonoz\u00f3 m\u00f3dban vagyunk."],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Mintasablon szekreszt\u00e9s. Az itt magadott v\u00e1ltoztat\u00e1sok minden, a mintasablont haszn\u00e1l\u00f3, bejegyz\u00e9sre \u00e9s oldalra \u00e9rv\u00e9nyesek."],"Editing template: ":["Szerkesztett sablon: "],"Additional":["Tov\u00e1bbi"],"Panels":["Panelek"],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Add extra areas to the editor.":["Tov\u00e1bbi helyek hozz\u00e1ad\u00e1sa a szerkeszt\u0151h\u00f6z."],"Choose what displays in the panel.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mit mutassunk a panelen."],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l."],"Show most used blocks":["Mutassuk a legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt blokkokat"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["A legut\u00f3bb haszn\u00e1lt blokkokat a blokkt\u00e1rba helyezi."],"Include pre-publish checklist":["Haszn\u00e1ljuk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151list\u00e1t"],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Open document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Open block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Most ismerkedsz a Blokkszerkeszt\u0151vel? Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"Learn how to use the block editor":["Tanuld meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"Get to know the block library":["Ismerd meg a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 Blokkokat"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amivel ak\u00e1r a sz\u00edneket, sz\u00e9less\u00e9get vagy igaz\u00edt\u00e1sokat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"Make each block your own":["Alak\u00edtsd a saj\u00e1t ig\u00e9nyeid szerint a blokkokat"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome to the block editor":["\u00dcdv\u00f6zlet a Blokkszerkeszt\u0151ben"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Fullscreen mode deactivated":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva"],"Fullscreen mode activated":["Teljesk\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Block (selected)":["Blokk (kijel\u00f6lt)"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Transform into:":["Alak\u00edtsd \u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Enable pre-publish checklist":["El\u0151zetes k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel ellen\u0151rz\u0151lista bekapcsol\u00e1sa"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mutassuk meg vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vot."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Blocks":["Blokkok"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Back":["Vissza"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block":["Blokk"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Template":["Sablonminta"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Toggle fullscreen mode.":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3dra"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Name":["N\u00e9v"],"Excerpt":["Kivonat"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}