{"translation-revision-date":"2024-01-19 19:44:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b"],"An error occurred while reverting the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Export as JSON":["JSON-k\u00e9nt export\u00e1l\u00e1s"],"Empty template part":["\u00dcres sablon r\u00e9sz"],"Theme & plugin patterns cannot be edited.":["Sablon & plugin mint\u00e1k nem szerkeszthet\u0151k."],"\"%s\" duplicated.":["\"%s\" megdupl\u00e1zva."],"Pattern renamed.":["Minta \u00e1tnevezve."],"Open code editor":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 megnyit\u00e1sa"],"Style revisions":["St\u00edlus el\u0151zm\u00e9nyek"],"Customize CSS":["CSS testreszab\u00e1s"],"Pattern categories":["Minta kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Replace the contents of this template with another.":["Cser\u00e9lj\u00fck le ennek a sablonnak a tartalm\u00e1t egy m\u00e1sikra."],"Template preview":["Sablon el\u0151n\u00e9zet"],"Use default template":["Alap\u00e9rtelmezett sablon haszn\u00e1lata"],"Choose a template":["Sablon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Swap template":["Sablon felcser\u00e9l\u00e9se"],"Any unsaved changes will be lost when you apply this revision.":["Minden mentetlen v\u00e1ltoz\u00e1s elveszik ennek a v\u00e1ltozatnak az alkalmaz\u00e1s\u00e1val"],"Default styles":["Alap\u00e9rtelmezett st\u00edlus"],"Reset the styles to the theme defaults":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a sablon alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9keire"],"Manage fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se"],"Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok"],"Install Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9se"],"Library":["K\u00f6nyvt\u00e1r"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: %s.":["A felt\u00f6lt\u00f6tt bet\u0171t\u00edpusok megjelennek a k\u00f6nyvt\u00e1radban, amit felhaszn\u00e1lhatsz a sablonodban. T\u00e1mogatott form\u00e1tumok: %s."],"Upload font":["Bet\u0171t\u00edpus felt\u00f6lt\u00e9s"],"and":["\u00e9s"],"No fonts found. Try with a different seach term":["Bet\u0171t\u00edpus nem tal\u00e1lhat\u00f3. Pr\u00f3b\u00e1ld meg egy m\u00e1sik keres\u00e9si felt\u00e9tellel"],"Font name\u2026":["Bet\u0171t\u00edpus neve..."],"Select font variants to install.":["V\u00e1laszd ki a bet\u0171t\u00edpus v\u00e1ltozatait a telep\u00edt\u00e9shez."],"Allow access to Google Fonts":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se a Google Bet\u0171t\u00edpusaihoz"],"You can alternatively upload files directly on the Library tab.":["A f\u00e1jlok felt\u00f6lt\u00e9se k\u00f6zvetlen\u00fcl a K\u00f6nyvt\u00e1r f\u00fcl\u00f6n is t\u00f6rt\u00e9nhet."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["A Google-t\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9s\u00e9hez enged\u00e9lyt kell adni a Google szerverekhez val\u00f3 k\u00f6zvetlen csatlakoz\u00e1sra. A telep\u00edtett bet\u0171t\u00edpusokat a Google let\u00f6lti \u00e9s t\u00e1rolja a webhelyen. A webhely ezut\u00e1n a helyben t\u00e1rolt bet\u0171t\u00edpusokat fogja haszn\u00e1lni."],"Theme Fonts":["Sablon bet\u0171t\u00edpusok"],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["V\u00e1lasszunk bet\u0171t\u00edpus-vari\u00e1nst. De tartsuk szem el\u0151tt, hogy a t\u00fal sok vari\u00e1ns haszn\u00e1lta lassabb\u00e1 teheti az oldalt."],"Some fonts were uninstalled successfully and some failed.":["N\u00e9h\u00e1ny bet\u0171t\u00edpus elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa sikeresen megt\u00f6rt\u00e9nt, n\u00e9h\u00e1ny pedig nem siker\u00fclt."],"Fonts were uninstalled successfully.":["A bet\u0171t\u00edpusok sikeresen elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcltek."],"Error uninstalling the fonts.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpusok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sakor."],"Some fonts were installed successfully and some failed.":["N\u00e9h\u00e1ny bet\u0171t\u00edpus telep\u00edt\u00e9se sikeresen megt\u00f6rt\u00e9nt, n\u00e9h\u00e1ny pedig nem siker\u00fclt."],"Fonts were installed successfully.":["A bet\u0171t\u00edpusok sikeresen telep\u00edtve lettek."],"Error installing the fonts.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a bet\u0171t\u00edpusok telep\u00edt\u00e9se k\u00f6zben."],"Would you like to remove %s and all its variants and assets?":["Szeretn\u00e9 elt\u00e1vol\u00edtani a %s-t \u00e9s annak minden vari\u00e1ci\u00f3j\u00e1t \u00e9s er\u0151forr\u00e1s\u00e1t?"],"Yes, uninstall":["Igen, elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"No, keep the font":["Nem, tartsuk meg a bet\u0171t\u00edpust"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s v\u00e1ltozat akt\u00edv"],"font style\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Extra-bold":["Nagyon vastag"],"font weight\u0004Semi-bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Extra-light":["Nagyon v\u00e9kony"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["A %s blokk megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz adj hozz\u00e1 saj\u00e1t CSS-t. Nem kell CSS-szelektort tartalmaznia, csak a tulajdons\u00e1got \u00e9s az \u00e9rt\u00e9ket kell hozz\u00e1adnia."],"Customized":["Egy\u00e9ni"],"%s (removed)":["%s (elt\u00e1vol\u00edtva)"],"Imported \"%s\" from JSON.":["\u201e%s\u201d import\u00e1lva JSON-b\u00f3l."],"Import pattern from JSON":["Minta import\u00e1l\u00e1sa JSON-b\u00f3l"],"A list of all patterns from all sources":["\u00d6sszes forr\u00e1s minden mint\u00e1j\u00e1nak list\u00e1ja"],"An error occurred while reverting the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"An error occurred while renaming the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonr\u00e9sz \u00e1tnevez\u00e9se k\u00f6zben."],"Template part renamed.":["Sablonr\u00e9sz \u00e1tnevezve."],"Template renamed.":["Sablon \u00e1tnevezve."],"Breadcrumbs visible.":["Morzsamen\u00fc l\u00e1that\u00f3."],"Breadcrumbs hidden.":["Morzsamen\u00fc elrejtve."],"Show block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Hide block breadcrumbs":["Morzsamen\u00fc blokk elrejt\u00e9se"],"Editor preferences":["Szerkeszt\u0151i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"All patterns":["\u00d6sszes minta"],"Changes saved by %s":["V\u00e1ltoz\u00e1sokat %s mentette"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["A %1$s \u00e1ltal %2$s napj\u00e1n mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"],"Unsaved changes by %s":["%s \u00e1ltal nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok"],"Allow comments on new posts":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok enged\u00e9lyez\u00e9se az \u00faj bejegyz\u00e9seken"],"Patterns content":["Mint\u00e1k tartalma"],"Filter by sync status":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s \u00e1llapot alap\u00fa sz\u0171r\u00e9s"],"Search patterns":["Mint\u00e1k keres\u00e9se"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Szabadon szerkeszthet\u0151 mint\u00e1k, amelyek nem \u00e9rintik az oldal m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Az oldal szinkroniz\u00e1l\u00e1sra kijel\u00f6lt mint\u00e1i."],"Synced":["Szinkroniz\u00e1lva"],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"First page":["Els\u0151 oldal"],"Editing this pattern will also update anywhere it is used":["A minta szerkeszt\u00e9se minden egyes felhaszn\u00e1l\u00e1si helyen is m\u00f3dos\u00edtani fogja."],"Empty pattern":["\u00dcres minta"],"Are you sure you want to clear these customizations?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lj\u00fck az \u00f6sszes testreszab\u00e1st?"],"Press Enter to edit, or Delete to delete the pattern.":["Nyomjunk Enter-t a szerkeszt\u00e9shez, Delete-t a minta t\u00f6rl\u00e9s\u00e9hez"],"An error occurred while deleting the pattern.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"Learn about styles":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a st\u00edlusokr\u00f3l"],"Open styles":["St\u00edlusok megnyit\u00e1sa"],"Reset styles to defaults":["St\u00edlusok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Save panel":["Panel ment\u00e9se"],"Open command palette":["Parancs paletta megnyit\u00e1sa"],"View site (opens in a new tab)":["Webhely megtekint\u00e9se (\u00faj lapon ny\u00edlik meg)"],"Open Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Document not found":["A dokumentum nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Post Template displays each post or page in a Query Loop.":["A bejegyz\u00e9s sablon minden bejegyz\u00e9st \u00e9s oldalt egy Query Loopban jelen\u00edt meg."],"Post Content displays the content of a post or page.":["A bejegyz\u00e9s tartalm\u00e1ban egy oldal vagy egy bejegyz\u00e9s tartalma jelenik meg."],"Query Loop displays a list of posts or pages.":["A Query Loop bejegyz\u00e9sek \u00e9s oldalak list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re val\u00f3"],"Fallback content":["Tartal\u00e9k tartalom"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Vegy\u00fck figyelembe, hogy ugyanaz a sablon t\u00f6bb oldalon is haszn\u00e1lhat\u00f3, ez\u00e9rt a v\u00e1ltoz\u00e1sok t\u00f6bb oldalt is \u00e9rinthetnek. T\u00e9rj\u00fcnk vissza az oldal tartalm\u00e1nak szerkeszt\u00e9s\u00e9hez, az eszk\u00f6zt\u00e1ron l\u00e9v\u0151 'Vissza' gombbal."],"Editing a template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Mostant\u00f3l lehets\u00e9ges a webhely szerkeszt\u0151b\u0151l egy oldal tartalm\u00e1t is szerkeszteni. Az oldal t\u00f6bbi r\u00e9sz\u00e9nek testreszab\u00e1s\u00e1hoz , mint a fejr\u00e9sz, vagy l\u00e1br\u00e9sz \u00e1t kell v\u00e1ltani a sablon szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok s\u00e1vban."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Editing a page":["Egy oldal szerkeszt\u00e9se"],"Back to page":["Vissza az oldalra"],"You are editing a template.":["Egy sablont szerkeszt\u00fcnk."],"Edit your template to edit this block.":["Ennek a blokknak a szerkeszt\u00e9s\u00e9hez a sablon szerkeszt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges."],"Editor Canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Editing history":["Szerkeszt\u00e9si el\u0151zm\u00e9nyek"],"Last edited %s":["Legut\u00f3bb szerkesztve %s"],"Change publish date":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel d\u00e1tum\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Hide this page behind a password":["Rejts\u00fck el ezt az oldalt egy jelsz\u00f3 m\u00f6g\u00e9"],"An error occurred while updating the status":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az \u00e1llapot friss\u00edt\u00e9se k\u00f6zben"],"Change status":["\u00c1llapot megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Publish automatically on a chosen date.":["Automatikus k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel a v\u00e1lasztott id\u0151pontban"],"Waiting for review before publishing.":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s sz\u00fcks\u00e9ges"],"Not ready to publish.":["Nem \u00e1ll k\u00e9szen k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telre."],"Page":["Oldal"],"Page (selected)":["Oldal (kiv\u00e1lasztott)"],"Close Styles":["St\u00edlusok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Revision history":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek"],"Revisions are added to the timeline when style changes are saved.":["Amikor a st\u00edlus m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fclnek, akkor az id\u0151vonalra ker\u00fcl a v\u00e1ltozat."],"Close revisions":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek bez\u00e1r\u00e1sa"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["A feliratokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"An error occurred while moving the page to the trash.":["Nem siker\u00fclt az oldalt Lomt\u00e1rba helyezni."],"\"%s\" moved to the Trash.":["\"%s\" Lomt\u00e1rba helyezve."],"< 1 min":["< 1 perc"],"%s mins":["%s perc"],"Unknown":["Ismeretlen"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"Scheduled: <time>%s<\/time>":["Id\u0151z\u00edtve: <time>%s<\/time>"],"Published <time>%s<\/time>":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve <time>%s<\/time>"],"Manage all pages":["Az \u00f6sszes oldal kezel\u00e9se"],"Loading pages\u2026":["Oldalak bet\u00f6lt\u00e9se\u2026"],"Browse and edit pages on your site.":["B\u00f6ng\u00e9ssz\u00fck \u00e9s szerkessz\u00fck a webhely oldalait."],"Create draft":["V\u00e1zlat l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Draft a new page":["\u00daj oldal v\u00e1zlat"],"An error occurred while creating the page.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az oldal l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"No title":["Nincs c\u00edm"],"Review %d change\u2026":["%d v\u00e1ltoz\u00e1s \u00e1ttekint\u00e9se...","%d v\u00e1ltoz\u00e1s \u00e1ttekint\u00e9se..."],"Activate & Save":["Aktiv\u00e1l\u00e1s & Ment\u00e9s"],"Activating":["Aktiv\u00e1l\u00e1s"],"Manage your Navigation menus.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fcink kezel\u00e9se."],"No Navigation Menus found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fck."],"Unable to duplicate Navigation menu (%s).":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc duplik\u00e1l\u00e1sa sikertelen."],"Duplicated Navigation menu":["Duplik\u00e1lt navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"%s (Copy)":["%s (M\u00e1solat)"],"Unable to rename Navigation menu (%s).":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00e1tnevez\u00e9se sikertelen."],"Renamed Navigation menu":["\u00c1tnevezett navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Unable to delete Navigation menu (%s).":["\"%s\" navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc t\u00f6rl\u00e9se sikertelen."],"Deleted Navigation menu":["T\u00f6r\u00f6lt navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc"],"Navigation Menu missing.":["Navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc hi\u00e1nyzik."],"Are you sure you want to delete this Navigation menu?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck ezt a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fct?"],"Navigation title":["Navig\u00e1ci\u00f3 c\u00edme"],"Fully synced":["Teljesen szinkroniz\u00e1lva"],"Not synced":["Nincs szinkroniz\u00e1lva"],"Syncing":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s"],"This is the %s pattern.":["Ez a \"%s\" minta."],"Go to %s":["Ugr\u00e1s: %s"],"No template parts or patterns found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k sablonr\u00e9szek \u00e9s mint\u00e1k"],"Loading patterns\u2026":["Mint\u00e1k bet\u00f6lt\u00e9se\u2026"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["A webhely szerkeszt\u00e9se k\u00f6zben el\u00e9rhet\u0151 mint\u00e1k kezel\u00e9se."],"This pattern cannot be edited.":["Ez a minta nem szerkeszthet\u0151."],"Create pattern":["Minta l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"An error occurred while creating the pattern.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"template\u0004(Customized)":["(Testreszabott)"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Posts per page":["Bejegyz\u00e9sek oldalank\u00e9nt"],"\"%s\" reverted.":["\"%s\" vissza\u00e1ll\u00edtva."],"Select what the new template should apply to:":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mire a alkalmazzuk ezt a sablont:"],"E.g. %s":["Pl.: %s"],"Looking for template parts? Find them in \"Patterns\".":["Sablonr\u00e9szeket keres\u00fcnk? A \"Mint\u00e1k\" alatt lesznek!"],"Edit styles":["St\u00edlusok szerkeszt\u00e9se"],"Last modified":["Utols\u00f3 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s"],"Examples of blocks":["P\u00e9lda blokkok"],"Global styles revisions":["Glob\u00e1lis st\u00edlus v\u00e1ltozatok"],"Go to the Dashboard":["Tov\u00e1bb a Vez\u00e9rl\u0151pultra"],"Toggle top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle list view":["Lista n\u00e9zet v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle block inspector":["Blokk vizsg\u00e1l\u00f3 v\u00e1lt\u00f3"],"Toggle settings sidebar":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1v v\u00e1lt\u00f3"],"Manage all of my patterns":["Az \u00f6sszes mint\u00e1m kezel\u00e9se"],"My patterns":["Mint\u00e1im"],"No patterns found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k mint\u00e1k."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Egy egy\u00e9ni mintasablon manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmely bejegyz\u00e9sre vagy oldalra."],"This is the %s template part.":["Ez a(z) %s sablon r\u00e9sze."],"Save site, content, and template changes":["Mentse a weboldal, tartalom, \u00e9s sablonm\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat"],"Template part":["sablon r\u00e9sz"],"template part\u0004Customized":["Egy\u00e9ni"],"template\u0004Customized":["Egy\u00e9ni"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Szerkeszt\u0151"],"Search audio":["Keres\u00e9s az audio f\u00e1jlok k\u00f6z\u00f6tt"],"Search videos":["Vide\u00f3k keres\u00e9se"],"Search images":["K\u00e9pek keres\u00e9se"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"CSS":["CSS"],"Code Is Poetry":["A k\u00f3d k\u00f6ltem\u00e9ny"],"Randomize colors":["V\u00e9letlenszer\u0171 sz\u00ednek"],"Style Variations":["St\u00edlus vari\u00e1ci\u00f3k"],"All template parts":["Az \u00f6sszes sablonr\u00e9sz"],"Template parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Manage all templates":["\u00d6sszes mintasablon kezel\u00e9se"],"No templates found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k mintasablonok"],"Loading templates\u2026":["Sablonok bet\u00f6lt\u00e9se"],"Apply globally":["Alkalmazzuk glob\u00e1lisan"],"Distraction free mode deactivated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kikapcsolva"],"Distraction free mode activated":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d bekapcsolva"],"Write with calmness":["\u00cdrjunk nyugodtan"],"Distraction free":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Cs\u00f6kkents\u00fck a vizu\u00e1lisan zavar\u00f3 hat\u00e1sokat az eszk\u00f6zt\u00e1r \u00e9s m\u00e1s elemek elrejt\u00e9s\u00e9vel, hogy jobban tudjunk az \u00edr\u00e1sra koncentr\u00e1lni."],"Toggle distraction free mode.":["Zavartalan \u00edr\u00e1s m\u00f3d kapcsol\u00f3"],"(no title %s)":["(nincs c\u00edm %s)"],"Pattern":["Minta"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/site-editor\/"],"Time to read":["Olvas\u00e1si id\u0151"],"Custom template":["Egyedi sablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" sikeresen l\u00e9trehozva."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Ez a sablon csak a meghat\u00e1rozott elemhez lesz haszn\u00e1lva."],"For a specific item":["Egy meghat\u00e1rozott elemhez"],"For all items":["Minden elemhez"],"Add template: %s":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa: %s"],"Suggestions list":["Javaslatok list\u00e1ja"],"All Authors":["\u00d6sszes szerz\u0151"],"No authors found.":["Nem tal\u00e1ltunk szerz\u0151t."],"Search Authors":["Szerz\u0151 keres\u00e9se"],"Displays taxonomy: %s.":["Megjelen\u00edti a k\u00f6vetkez\u0151 taxon\u00f3mi\u00e1t: %s."],"Displays a single item: %s.":["Egyetlen elemet jelen\u00edt meg: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Egy t\u00e9tel: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Egyetlen elem: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Megjelen\u00edt egy arch\u00edvumot a leg\u00fajabb bejegyz\u00e9sekkel ebb\u0151l a t\u00edpusb\u00f3l: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arch\u00edvum: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Hozzunk l\u00e9tre sablonr\u00e9szt"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["A gombokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["A kiemel\u00e9seknm\u00e9l haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Typography %s styles":["Tipogr\u00e1fia %s st\u00edlusok"],"%s block styles":["%s blokk st\u00edlus"],"Layout styles":["Elrendez\u00e9s st\u00edlusok"],"Colors styles":["Sz\u00edn st\u00edlusok"],"Typography styles":["Bet\u0171t\u00edpus st\u00edlusok"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["V\u00e1lasszun kiemel\u00e9s szintet"],"View site":["Honlap megtekint\u00e9se"],"Zoom-out View":["Kicsiny\u00edt\u00e9s"],"Manage all template parts":["Sablonr\u00e9szek kezel\u00e9se"],"Summary":["\u00d6sszefoglal\u00f3"],"Edit template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"Add template":["Sablon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Adjuk meg a sablonminta le\u00edr\u00e1s\u00e1t, mint p\u00e9ld\u00e1ul \"Bejegyz\u00e9s oldals\u00e1vval\". Egy egyedi sablonminta manu\u00e1lisan alkalmazhat\u00f3 b\u00e1rmelyik bejegyz\u00e9sn\u00e9l, vagy oldaln\u00e1l."],"Use the template as supplied by the theme.":["Haszn\u00e1ljuk a sablon r\u00e9sz\u00e9t a sablon \u00e1ltal biztos\u00edtott m\u00f3don."],"Always open list view":["Mindig nyissa meg a listan\u00e9zetet"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint megnyitja a tilt\u00f3lista n\u00e9zet oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Copy all blocks":["\u00d6sszes blokk m\u00e1sol\u00e1sa"],"Make the selected text inline code.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg sz\u00f6vegk\u00f6zi k\u00f3dd\u00e1 alak\u00edt\u00e1sa."],"Strikethrough the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg \u00e1th\u00faz\u00e1sa."],"This Navigation Menu is empty.":["Ez a navig\u00e1ci\u00f3s men\u00fc \u00fcres."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["V\u00e1lasszunk m\u00e1s st\u00edluskombin\u00e1ci\u00f3t a t\u00e9mast\u00edlusokhoz."],"Search for blocks":["Blokkok keres\u00e9se"],"Browse styles":["St\u00edlus keres\u00e9se"],"Download your theme with updated templates and styles.":["T\u00f6lts\u00fck le a sablont friss\u00edtett f\u00e1jlokkal \u00e9s st\u00edlusokkal."],"Show text instead of icons on buttons.":["Sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se ikonok helyett a gombokon."],"Show button text labels":["A gomb sz\u00f6veges c\u00edmke megjelen\u00edt\u00e9se"],"\"%s\" deleted.":[" \"%s\" t\u00f6r\u00f6lve."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["A(z) \"%s\" b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt, \u00e9s nem jelen\u00edthet\u0151 meg."],"Close block inserter":["Blokk beilleszt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Insert a link to a post or page.":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz."],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"font weight\u0004Black":["Fekete"],"font weight\u0004Bold":["K\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font weight\u0004Light":["Vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Thin":["V\u00e9kony"],"font style\u0004Italic":["D\u0151lt (Italic)"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Site updated.":["Webhely friss\u00edtve."],"Saving failed.":["A ment\u00e9s nem siker\u00fclt."],"Added by":["Hozz\u00e1adta"],"An error occurred while reverting the pattern.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a minta vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa k\u00f6zben."],"Replace template":["Sablon lecser\u00e9l\u00e9se"],"Rename":["\u00c1tnevez\u00e9s"],"An error occurred while renaming the template.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon \u00e1tnevez\u00e9se k\u00f6zben."],"An error occurred while creating the template part.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablon r\u00e9sz l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"An error occurred while creating the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Egy olyan oldal ker\u00fclt  kiv\u00e1lasztva szerkeszt\u00e9sre, amely nem l\u00e9tezik. Tal\u00e1n valaki t\u00f6r\u00f6lte?"],"Now displaying: %s":["Most l\u00e1that\u00f3: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Itt egy r\u00e9szletes \u00fatmutat\u00f3 ahhoz, hogy a legt\u00f6bbet kihozhassuk bel\u0151le."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Kezd\u0151k vagyunk a webhely sablonj\u00e1nak \u00e9s st\u00edlus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1ban?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["M\u00f3dos\u00edthatjuk a blokkokat, hogy egybef\u00fcgg\u0151 \u00e9lm\u00e9nyt biztos\u00edtson webhelyen \u2013 adjunk hozz\u00e1 egyedi sz\u00edneket egy m\u00e1rk\u00e1s gombblokkhoz, vagy \u00e1ll\u00edtsuk be a c\u00edmsort a k\u00edv\u00e1nt m\u00e9retre."],"Personalize blocks":["Blokkok testreszab\u00e1sa"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Tetsz\u00e9s szerint testreszabhatjuk webhely\u00fcnket k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00ednekkel, tipogr\u00e1fi\u00e1val \u00e9s elrendez\u00e9ssel, vagy ha \u00fagy tetszik, csak b\u00edzzuk a kiv\u00e1lasztott sablonra ezek kezel\u00e9s\u00e9t!"],"Set the design":["Design be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Alak\u00edtsuk ki webhely\u00fcnket, vagy adjunk neki teljesen \u00faj k\u00fcls\u0151t! Legy\u00fcnk kreat\u00edvak \u2013 egy \u00faj sz\u00ednpaletta a gombokhoz, vagy egy \u00faj bet\u0171t\u00edpus kiv\u00e1laszt\u00e1sa? N\u00e9zz\u00fck meg, mi mindent csin\u00e1lhatunk ezen a r\u00e9szen!"],"Welcome to Styles":["\u00dcdv\u00f6zl\u00f6lnek a St\u00edlusok"],"styles":["st\u00edlusok"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kattintsunk <StylesIconImage \/> elemre a blokkok tervez\u00e9s\u00e9nek megkezd\u00e9s\u00e9hez, \u00e9s v\u00e1lasszuk ki a tipogr\u00e1fi\u00e1t, az elrendez\u00e9st \u00e9s a sz\u00edneket."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Tervezz\u00fcnk meg mindent a webhelyen \u2013 a fejl\u00e9ct\u0151l a l\u00e1bl\u00e9cig \u2013 blokkok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel."],"Edit your site":["Webhely szerkeszt\u00e9se"],"Welcome to the site editor":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Webhelyszerkeszt\u0151"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Haszn\u00e1ljuk a balra, jobbra nyilakat a rajzv\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Drag to resize":["Huzz\u00fak megfelel\u0151 m\u00e9ret\u0171re"],"Template part created.":["Sablonr\u00e9sz l\u00e9trehozva."],"Detach blocks from template part":["Blokkok lev\u00e1laszt\u00e1sa a sablonr\u00e9szr\u0151l"],"Reset to defaults":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s alap\u00e9rtelmezettre"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["A palett\u00e1k a blokkok alap\u00e9rtelmezett sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok biztos\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1lnak, \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le tervez\u00e9si eszk\u00f6z\u00f6kh\u00f6z ny\u00fajtanak t\u00e1mogat\u00e1st. Itt szerkeszthet\u0151ek a sz\u00ednek a c\u00edmk\u00e9j\u00fckkel egy\u00fctt."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Az egyedi sz\u00edn\u00e1tmenetek \u00fcresek! Adjunk hozz\u00e1 \u00e1tmeneteket, egy \u00faj paletta l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Az egyedi sz\u00ednek \u00fcresek! Adjunk hozz\u00e1 sz\u00edneket, egy \u00faj paletta l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["A palett\u00e1k kezel\u00e9se, \u00e9s a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 glob\u00e1lis elemek alap\u00e9rtelmezett sz\u00edneinek kezel\u00e9se a webhelyen."],"Add custom colors":["Egyedi sz\u00ednek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"%d color":["%d sz\u00edn","%d sz\u00edn"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["A hivatkoz\u00e1sokon haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok \u00e9s tipogr\u00e1fia kezel\u00e9se."],"Manage the fonts used on the site.":["A webhelyen haszn\u00e1lt bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se."],"Elements":["Elemek"],"Manage the typography settings for different elements.":["A k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 elemek tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak kezel\u00e9se."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhely sz\u00e1m\u00e1ra."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Az egyes blokkok megjelen\u00e9s\u00e9nek testreszab\u00e1sa az eg\u00e9sz webhelyen."],"Areas":["Ter\u00fcletek"],"Clear customizations":["Testreszab\u00e1sok t\u00f6rl\u00e9se"],"Template revert failed. Please reload.":["Sablonr\u00e9sz vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa sikertelen. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"Template reverted.":["Sablonminta vissza\u00e1ll\u00edtva."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["A szerkeszt\u0151 v\u00e1ratlan hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt. T\u00f6lts\u00fck \u00fajra az oldalt."],"This template is not revertable.":["Ez a sablonminta nem vissza\u00e1ll\u00edthat\u00f3."],"An error occurred while deleting the template.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a sablonminta t\u00f6rl\u00e9se k\u00f6zben."],"An error occurred while creating the site export.":["Hopp\u00e1! Hiba t\u00f6rt\u00e9nt a webhely export l\u00e9trehoz\u00e1sa k\u00f6zben."],"Navigate to the previous view":["El\u0151z\u0151 n\u00e9zet"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Testreszabhatjuk a blokk-k\u00f6nyvt\u00e1r \u00e9s a szerkeszt\u0151v\u00e1szon blokkjaival val\u00f3 interakci\u00f3t."],"Block interactions":["Blokk interakci\u00f3k"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["A blokkszerkeszt\u0151 fel\u00fclettel \u00e9s a szerkeszt\u00e9si folyamattal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok testreszab\u00e1sa."],"Area":["Ter\u00fclet"],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Template Parts":["Sablonr\u00e9szek"],"Displays latest posts written by a single author.":["Legut\u00f3bbi bejegyz\u00e9sek megjelen\u00edt\u00e9se egy szerz\u0151t\u0151l."],"No Title":["Nincs c\u00edm"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"All templates":["\u00d6sszes mintasablon"],"Templates":["Mintasablonok"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Captions":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1sok"],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"Color palettes":["Sz\u00ednpalett\u00e1k"],"Design":["Kin\u00e9zet"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Template Part":["Sablon r\u00e9sz"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Password protected":["Jelsz\u00f3val v\u00e9dett"],"Buttons":["Gombok"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t n\u00e9v"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Details":["R\u00e9szletek"],"Move to Trash":["Lomt\u00e1rba helyez\u00e9s"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Block (selected)":["Blokk (kijel\u00f6lt)"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Start writing with text or HTML":["L\u00e1ssunk neki a sz\u00f6veg, vagy HTML sorok \u00edr\u00e1s\u00e1nak"],"Type text or HTML":["Sz\u00f6veg, vagy HTML be\u00edr\u00e1sa"],"Scheduled":["\u00dctemezve"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Show or hide the Settings sidebar.":["Mutassuk meg vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vot."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Spotlight mode":["Kiemelt m\u00f3d"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Headings":["C\u00edmsorok"],"Only visible to site admins and editors.":["Csak az oldal adminisztr\u00e1torai \u00e9s szerkeszt\u0151i l\u00e1thatj\u00e1k."],"Visible to everyone.":["B\u00e1rki sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e1that\u00f3."],"Use a secure password":["Haszn\u00e1lj biztons\u00e1gos jelsz\u00f3t"],"Create password":["Jelsz\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9s"],"term\u0004Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"term\u0004%s removed":["%s elt\u00e1vol\u00edtva"],"term\u0004%s added":["%s hozz\u00e1adva"],"Term":["Kifejez\u00e9s"],"Tag":["C\u00edmke"],"Immediately":["Azonnal"],"Saving":["Ment\u00e9s"],"%d Revision":["%d v\u00e1ltozat","%d v\u00e1ltozat"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"Blocks styles":["Blokk st\u00edlusok"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Blocks":["Blokkok"],"Pending":["F\u00fcgg\u0151ben"],"%s item":["%s elem","%s elem"],"Learn more about CSS":["CSS ismeretek"],"Additional CSS":["Tov\u00e1bbi CSS"],"Are you sure you want to delete \"%s\"?":["Eg\u00e9sz biztos, hogy szeretn\u00e9nk ezt t\u00f6r\u00f6lni? \"%s\""],"Site Icon":["Honlap ikon"],"Archive: %s":["Arch\u00edvum: %s"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Back":["Vissza"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block":["Blokk"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Status":["\u00c1llapot"],"Videos":["Vide\u00f3k"],"Audio":["Hang"],"Clear":["Ki\u00fcr\u00edt\u00e9s"],"Colors":["Sz\u00ednek"],"Saved":["Elmentve"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Template":["Sablonminta"],"Navigation":["Navig\u00e1ci\u00f3"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Words":["Szavak"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"No page found":["Oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Palette":["Sz\u00ednpaletta"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Page title":["Oldal c\u00edm"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"All":["\u00d6sszes"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Theme":["Sablon"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Yes":["Igen"],"Blog title":["Blog c\u00edm"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Pages":["Oldalak"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Images":["K\u00e9pek"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Password":["Jelsz\u00f3"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Install":["Telep\u00edt\u00e9s"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["M\u00e9gsem"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"None":["Semmi"],"Name":["N\u00e9v"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Apply":["Alkalmaz"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"No":["Nem"],"Author":["Szerz\u0151"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Published":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Activate":["Bekapcsol\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}